# Translation of YaST to Simplified Chinese
# LANGUAGE message file for YaST2
# Copyright (C) 2001 SuSE GmbH.
#
# Xinwei Hu <xwhu@novell.com>, 2004.
# James Su <suzhe@tsinghua.org.cn>, 2004.
# Novell Language <language@novell.com>, 2004, 2005.
# Thruth Wang <lihaow@opera.com>, 2007.
# Eric Shan <ericalways@gmail.com>, 2008, 2012.
# 瑪格麗特 · 蘇 <marguerite@opensuse.org>, 2014.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: users\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-06-23 15:43+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2014-06-10 10:48+0800\n"
"Last-Translator: 瑪格麗特 · 蘇 <marguerite@opensuse.org>\n"
"Language-Team: Chinese Simplified <opensuse-zh@opensuse.org>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=n != 1;\n"
"X-Generator: Lokalize 1.5\n"

#. translators: command line help text for Users module
#: src/clients/groups.rb:100
msgid "Group configuration module"
msgstr "組配置模組"

#. translators: command line help text for list action
#: src/clients/groups.rb:113
msgid "List of available groups"
msgstr "可用組的列表"

#. help text for unknown parameter name
#. help text for unknown parameter name
#: src/clients/groups.rb:118 src/clients/users.rb:120
msgid "User parameters that should be listed"
msgstr "應列出的使用者參數"

#. translators: command line help text for show action
#: src/clients/groups.rb:125
msgid "Show information of selected group"
msgstr "顯示所選組的資訊"

#. translators: command line help text for delete action
#: src/clients/groups.rb:135
msgid "Delete an existing group"
msgstr "刪除現有的組"

#. translators: command line help text for ad action
#: src/clients/groups.rb:145
msgid "Add new group"
msgstr "添加新組"

#. help text for unknown parameter name
#. help text for unknown parameter name
#: src/clients/groups.rb:150 src/clients/groups.rb:165
msgid "Additional (LDAP) group parameters"
msgstr "附加 (LDAP) 組參數"

#. translators: command line help text for ad action
#: src/clients/groups.rb:160
msgid "Edit an existing group"
msgstr "編輯現有的組"

#. translators: command line help text for list local option
#: src/clients/groups.rb:173
msgid "List of local groups"
msgstr "本地組的列表"

#. translators: command line help text for list system option
#: src/clients/groups.rb:179
msgid "List of system groups"
msgstr "系統組的列表"

#. translators: command line help text for list ldap option
#: src/clients/groups.rb:185
msgid "List of LDAP groups"
msgstr "LDAP 組的列表"

#. translators: command line help text for list nis option
#: src/clients/groups.rb:191
msgid "List of NIS groups"
msgstr "NIS 組的列表"

#. translators: command line help text for show uid option
#: src/clients/groups.rb:197
msgid "GID of the group"
msgstr "組的 GID"

#. translators: command line help text for groupname option
#: src/clients/groups.rb:204
msgid "Name of the group"
msgstr "組的名稱"

#. translators: command line help text for 'password' option
#: src/clients/groups.rb:211
msgid "Password of the group"
msgstr "組的密碼"

#. translators: command line help text for 'user' option
#: src/clients/groups.rb:218
msgid ""
"List of group members, usually usernames, separated by commas. The list of "
"LDAP user DNs must be separated by colons."
msgstr ""
"組成員(通常是使用者名)列表，用逗號隔開。LDAP 使用者判別名列表必須用冒號隔開。"

#. translators: command line help text for new_groupname option
#: src/clients/groups.rb:225
msgid "New group name"
msgstr "新組名"

#. translators: command line help text for new_gid option
#: src/clients/groups.rb:232
msgid "New GID of the group"
msgstr "組的新 GID"

#. translators: command line help text for show option
#: src/clients/groups.rb:239
msgid "Type of the group (local, system, nis, ldap)"
msgstr "組類型(本地、系統、nis、ldap)"

#. translators: command line help text for ldap_password option
#. translators: command line help text for ldap_password option
#: src/clients/groups.rb:246 src/clients/users.rb:274
msgid "Password for LDAP server"
msgstr "LDAP 伺服器的密碼"

#. translators: command line help text for batchmode option
#. translators: command line help text for batchmode option
#: src/clients/groups.rb:253 src/clients/users.rb:295
msgid "Do not ask for missing data; return error instead."
msgstr "不要提示丟失的資料；直接返回錯誤。"

#. caption for dialog "User Authentication Method"
#. dialog caption
#: src/clients/inst_auth.rb:115 src/clients/inst_user.rb:137
msgid "User Authentication Method"
msgstr "使用者認證方法"

#. help text for dialog "User Authentication Method" 1/3
#: src/clients/inst_auth.rb:118
msgid ""
"<p>\n"
"<b>Authentication</b><br>\n"
"Select the authentication method to use for users on your system.\n"
"</p>"
msgstr ""
"<p>\n"
"<b>認證</b><br>\n"
"選擇對系統中使用者使用的身份驗證方法。\n"
"</p>"

#. helptext 2/3
#. help text for dialog "User Authentication Method" 2/2
#: src/clients/inst_auth.rb:125 src/clients/inst_user_first.rb:162
msgid ""
"<p>Select <b>Local</b> to authenticate users only by using the local files "
"<i>/etc/passwd</i> and <i>/etc/shadow</i>.</p>"
msgstr ""
"<p>選擇 <b>本地</b> 以僅通過使用本地檔案 <i>/etc/passwd</i> 與 <i>/etc/"
"shadow</i> 來身份驗證使用者。</p>"

#. optional helptext 2.5/3 (local users continued)
#: src/clients/inst_auth.rb:133
msgid ""
"If you have a previous installation or alternative system, it is possible to "
"create users based on this source. To do so, select <b>Read User Data from a "
"Previous Installation</b>. This option uses an existing or creates a new "
"home directory for each user in the location specified for this installation."
msgstr ""
"如果先前安裝了一個系統或有備用系統，則可以基於此源創建使用者。要這樣做，請選擇"
"<b>請從先前安裝讀取使用者資料</b>。此選項使用現有主目錄，或在對此安裝指定的位置"
"為每個使用者創建一個新的主目錄。"

#. radiobutton to select ldap user auth.
#: src/clients/inst_auth.rb:141
msgid "&LDAP"
msgstr "LDAP(&L)"

#. radiobutton to select nis user auth.
#: src/clients/inst_auth.rb:143
msgid "N&IS"
msgstr "NIS(&I)"

#. radiobutton to select samba user auth.
#. menubutton label
#: src/clients/inst_auth.rb:145 src/include/users/widgets.rb:159
msgid "&Samba"
msgstr "Samba(&S)"

#. radiobutton to select samba user auth.
#: src/clients/inst_auth.rb:147
msgid "&Windows Domain"
msgstr "Windows 域(&W)"

#. radiobutton to select local user auth.
#. radiobutton label
#: src/clients/inst_auth.rb:151 src/clients/inst_user_first.rb:83
msgid "L&ocal (/etc/passwd)"
msgstr "本地 (/etc/passwd)(&O)"

#. radiobutton to select local user auth.
#. authentication type
#: src/clients/inst_auth.rb:155 src/clients/users_proposal.rb:48
msgid "eDirectory LDAP"
msgstr "eDirectory LDAP"

#. helptext 3/3 -- nis & samba & ldap avialable
#: src/clients/inst_auth.rb:185
msgid ""
"<p>If you are using a NIS or LDAP server to store user data or if you want\n"
"to authenticate users against an NT server, choose the appropriate value. "
"Then\n"
"press <b>Next</b> to continue with configuration of your client.</p>"
msgstr ""
"<p>如果使用 NIS 伺服器或 LDAP 伺服器來存儲使用者資料，或者\n"
"希望根據 NT 伺服器來身份驗證使用者，請選擇相應的值。然後\n"
"按<b>下一步</b>繼續配置客戶機。</p>"

#. helptext 3/3 -- nis & ldap avialable
#: src/clients/inst_auth.rb:195
msgid ""
"<p>If you are using a NIS or LDAP server to store user data, choose the\n"
"appropriate value. Then press <b>Next</b> to continue with configuration of "
"your client.</p>"
msgstr ""
"<p>如果使用 NIS 或 LDAP 伺服器來存儲使用者資料，請選擇相應的值。\n"
"然後按<b>下一步</b>繼續配置客戶機。</p>"

#. helptext 3/3 -- samba &ldap available
#: src/clients/inst_auth.rb:205
msgid ""
"<p>If you are using an LDAP server to store user data or if you want to\n"
"authenticate users against an NT server, choose the appropriate value. Then\n"
"press <b>Next</b> to continue with configuration of your client.</p>"
msgstr ""
"<p>如果使用 LDAP 伺服器來存儲使用者資料，或者希望\n"
"根據 NT 伺服器來身份驗證使用者，請選擇相應的值。然後\n"
"按<b>下一步</b>繼續配置客戶機。</p>"

#. helptext 3/3 -- only ldap available
#: src/clients/inst_auth.rb:215
msgid ""
"<p>If you are using an LDAP server to store user data, choose the\n"
"appropriate value. Then press <b>Next</b> to continue with configuration of "
"your client.</p>"
msgstr ""
"<p>如果使用 LDAP 伺服器來存儲使用者資料，請選擇相應的值。\n"
" 然後按<b>下一步</b>繼續配置客戶機。</p>"

#. helptext: additional kerberos support
#: src/clients/inst_auth.rb:225
msgid ""
"<p>Check <b>Set Up Kerberos Authentication</b> to configure Kerberos after "
"configuring the user data source.</p>"
msgstr ""
"<p>請選中<b>設定 Kerberos 認證</b>以在配置使用者資料來源之後配置 Kerberos。</p>"

#. check box label
#. check box label
#: src/clients/inst_auth.rb:240 src/clients/inst_user_first.rb:100
msgid "&Read User Data from a Previous Installation"
msgstr "從先前安裝讀取使用者資料(&R)"

#. button label
#. button label
#: src/clients/inst_auth.rb:245 src/clients/inst_user_first.rb:105
msgid "&Choose"
msgstr "選擇(&C)"

#. frame title for authentication methods
#: src/clients/inst_auth.rb:295 src/clients/inst_user_first.rb:134
msgid "Authentication Method"
msgstr "認證方法"

#. check box label
#: src/clients/inst_auth.rb:303
msgid "Set Up &Kerberos Authentication"
msgstr "設定 Kerberos 認證(&K)"

#. selection box label
#. selection box label
#: src/clients/inst_auth.rb:428 src/clients/inst_user_first.rb:498
msgid "&Select Users to Read"
msgstr "選擇要讀取的使用者(&S)"

#. check box label
#. check box label
#: src/clients/inst_auth.rb:434 src/clients/inst_user_first.rb:506
msgid "Select or Deselect &All"
msgstr "全選或全部取消選擇(&A)"

#. Title for root-password dialogue
#. Title for root-password dialogue
#: src/clients/inst_root.rb:88 src/clients/inst_root_first.rb:57
msgid "Password for the System Administrator \"root\""
msgstr "系統管理員\"root\"的密碼"

#. advise user to remember his new password
#. advise users to remember their new password
#: src/clients/inst_root.rb:95 src/clients/inst_root_first.rb:67
msgid "Do not forget what you enter here."
msgstr "請不要忘記在此輸入的內容。"

#. Label: get password for user root
#. Label: get password for user root
#: src/clients/inst_root.rb:101 src/clients/inst_root_first.rb:73
msgid "&Password for root User"
msgstr "root 使用者的密碼(&P)"

#. Label: get same password again for verification
#. Label: get same password again for verification
#: src/clients/inst_root.rb:109 src/clients/inst_root_first.rb:81
msgid "Con&firm Password"
msgstr "確認密碼(&F)"

#. text entry label
#. text entry label
#: src/clients/inst_root.rb:114 src/clients/inst_root_first.rb:86
msgid "&Test Keyboard Layout"
msgstr "測試鍵盤佈局(&T)"

#. push button
#: src/clients/inst_root.rb:119
msgid "E&xpert Options..."
msgstr "專家選項(&X)..."

#. help text ( explain what the user "root" is and does ) 1/5
#. help text ( explain what the user "root" is and does ) 1/5
#: src/clients/inst_root.rb:124 src/clients/inst_root_first.rb:93
msgid ""
"<p>\n"
"Unlike normal users of the system, who write texts, create\n"
"graphics, or browse the Internet, the user \"root\" exists on\n"
"every system and is called into action whenever\n"
"administrative tasks need to be performed. Only log in as root\n"
"when you need to be the system administrator.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"與系統的普通使用者不同(例如，普通使用者編寫文字、\n"
"創建圖形或瀏覽因特網)，使用者\"root\"存在於每個系統上，\n"
"並在需要執行管理任務時\n"
"呼叫它來執行操作。當且僅當需要執行系統管理員操作時\n"
"才以 root 使用者身份登入。\n"
"</p>\n"

#. help text, continued 2/5
#. help text, continued 2/5
#: src/clients/inst_root.rb:137 src/clients/inst_root_first.rb:106
msgid ""
"<p>\n"
"Because the root user is equipped with extensive permissions, the password\n"
"for \"root\" should be chosen carefully. A combination of letters and "
"numbers\n"
"is recommended. To ensure that the password was entered correctly,\n"
"reenter it in a second field.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"因為 root 使用者具有廣泛的許可權，所以應謹慎\n"
"選擇\"root\"的密碼。建議採用字母與數字的\n"
"組合。要確保正確輸入密碼，\n"
"請在第 2 個欄位中再次輸入密碼。\n"
"</p>\n"

#. help text, continued 3/5
#. help text, continued 3/5
#: src/clients/inst_root.rb:150 src/clients/inst_root_first.rb:119
msgid ""
"<p>\n"
"All the rules for user passwords apply to the \"root\" password:\n"
"Distinguish between uppercase and lowercase. A password should have at\n"
"least 5 characters and, as a rule, not contain any accented letters or "
"umlauts.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"使用者密碼的所有規則都適用於\"root\"密碼：\n"
"區分大小寫。密碼至少應有 5 個字元，\n"
"而且通常不包含任何帶重音或變音的字元。\n"
"</p>\n"

#. help text, continued 5/5
#. help text, continued 5/5
#: src/clients/inst_root.rb:164 src/clients/inst_root_first.rb:133
msgid ""
"<p>\n"
"Do not forget this \"root\" password.\n"
"</p>"
msgstr ""
"<p>\n"
"請不要忘記這該\"root\"密碼。\n"
"</p>"

#. additional help text about password
#. additional help text about password
#: src/clients/inst_root.rb:176 src/clients/inst_root_first.rb:145
msgid ""
"<p>If you intend to use this password for creating certificates,\n"
"it has to be at least %1 characters long.</p>"
msgstr ""
"<p>如果要使用此密碼來創建證書，\n"
"則此密碼的長度必須至少為 %1 個字元。</p>"

#. help text for 'test keyboard layout' entry'
#: src/clients/inst_root.rb:187
msgid ""
"<p>To check whether your current keyboard layout is correct, try entering "
"text into the <b>Test Keyboard Layout</b> field.</p>"
msgstr ""
"<p>要檢查您現在的鍵盤佈局是否正確，請在<b>測試鍵盤佈局</b>區域輸入文字。</p>"

#. report misspellings of the password
#. report misspellings of the password
#. The two group password information do not match
#. error popup
#. The two user password information do not match
#. error popup
#. The two group password information do not match
#. error popup
#: src/clients/inst_root.rb:233 src/clients/inst_root_first.rb:185
#: src/clients/inst_user_first.rb:679 src/include/users/dialogs.rb:146
#: src/include/users/dialogs.rb:1246 src/include/users/dialogs.rb:2363
msgid ""
"The passwords do not match.\n"
"Try again."
msgstr ""
"密碼不匹配。\n"
"請重試。"

#. #-#-#-#-#  users.rxgettext.pot (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. report if user forgot to enter a password
#. #-#-#-#-#  users.xgettext.pot  #-#-#-#-#
#. error popup
#: src/clients/inst_root.rb:243 src/clients/inst_root_first.rb:191
#: src/modules/UsersSimple.pm:749
msgid ""
"No password entered.\n"
"Try again."
msgstr ""
"未輸入密碼。\n"
"請重試。"

#. yes/no popup question, %1 is a number
#. yes/no popup question, %1 is a number
#: src/clients/inst_root.rb:270 src/clients/inst_root_first.rb:224
msgid ""
"If you intend to create certificates,\n"
"the password should have at least %1 characters."
msgstr ""
"如果要創建證書，\n"
"則密碼必須至少為 %1 個字元。"

#. last part of message popup
#. last part of message popup
#. last part of message popup
#. last part of message popup
#: src/clients/inst_root.rb:285 src/clients/inst_root_first.rb:239
#: src/clients/inst_user_first.rb:705 src/include/users/dialogs.rb:1268
#: src/include/users/dialogs.rb:2390
msgid "Really use this password?"
msgstr "確實要使用此密碼嗎？"

#. Error msg (yes/no)
#: src/clients/inst_root.rb:301
msgid ""
"The root password could not be set.\n"
"You might not be able to log in.\n"
"Try setting it again?\n"
msgstr ""
"無法設定 root 密碼。\n"
"您可能無法登入。\n"
"是否重新設定？\n"

#. help text (shown in the 'busy' situation)
#: src/clients/inst_user.rb:144
msgid "Initialization of module for configuration of authentication..."
msgstr "認證配置模組的啟始化..."

#. popup label (%1 is package to install)
#. popup label (%1 is package to install)
#. popup label (%1 is package to install)
#: src/clients/inst_user.rb:171 src/clients/inst_user.rb:195
#: src/include/users/widgets.rb:2450
msgid ""
"Package %1 is not installed.\n"
"Install it now?\n"
msgstr ""
"未安裝包 %1。\n"
"是否立即安裝？\n"

#. encryption type
#. encryption type
#. encryption type
#. encryption type
#: src/clients/inst_user_first.rb:87 src/clients/users_proposal.rb:53
#: src/include/users/helps.rb:52 src/include/users/helps.rb:54
msgid "DES"
msgstr "DES"

#. encryption type
#. encryption type
#. encryption type
#: src/clients/inst_user_first.rb:89 src/clients/users_proposal.rb:55
#: src/include/users/helps.rb:56
msgid "MD5"
msgstr "MD5"

#. encryption type
#. encryption type
#: src/clients/inst_user_first.rb:91 src/clients/users_proposal.rb:57
msgid "SHA-256"
msgstr "SHA-256"

#. encryption type
#. encryption type
#: src/clients/inst_user_first.rb:93 src/clients/users_proposal.rb:59
msgid "SHA-512"
msgstr "SHA-512"

#. frame label
#: src/clients/inst_user_first.rb:141
msgid "Password Encryption Type"
msgstr "密碼加密類型"

#. Radio button label: password encryption type
#. Radio buttons for password encryption: DES-crypt
#: src/clients/inst_user_first.rb:147 src/include/users/widgets.rb:513
msgid "&DES"
msgstr "&DES"

#. Radio button label: password encryption type
#. Radio buttons for password encryption: MD5-crypt
#: src/clients/inst_user_first.rb:149 src/include/users/widgets.rb:515
msgid "&MD5"
msgstr "MD5(&M)"

#. Radio button label: password encryption type
#. Radio buttons for password encryption: sha256 crypt
#: src/clients/inst_user_first.rb:151 src/include/users/widgets.rb:520
msgid "SHA-&256"
msgstr "SHA-&256"

#. Radio button label: password encryption type
#. Radio buttons for password encryption: sha512 crypt
#: src/clients/inst_user_first.rb:153 src/include/users/widgets.rb:528
msgid "SHA-&512"
msgstr "SHA-&512"

#. help text for dialog "User Authentication Method" 1/2
#: src/clients/inst_user_first.rb:160
msgid "<p><b>Authentication</b><br></p>"
msgstr "<p><b>認證</b><br></p>"

#. Help text for password expert dialog
#: src/clients/inst_user_first.rb:166
msgid "<p>Choose a password encryption method for local and system users.</p>"
msgstr "<p>請為本地與系統使用者選擇一種密碼加密方法。</p>"

#. Help text for password expert dialog
#. Help text for password expert dialog 4/5
#: src/clients/inst_user_first.rb:168 src/include/users/widgets.rb:491
msgid ""
"<p><b>SHA-512</b> is the current standard hash method. Using other "
"algorithms is not recommended unless needed for compatibility purposes.</p>"
msgstr ""
"<p><b>SHA-512</b>是當前標準加密方法。除非為了相容性考慮否則不推薦使用其他算"
"法。</p>"

#. text entry
#. text entry
#: src/clients/inst_user_first.rb:221 src/include/users/dialogs.rb:403
msgid "User's &Full Name"
msgstr "使用者的完整名稱(&F)"

#. input field for login name
#. input field for login name
#: src/clients/inst_user_first.rb:228 src/include/users/dialogs.rb:433
msgid "&Username"
msgstr "使用者名(&U)"

#. checkbox label
#. checkbox label
#: src/clients/inst_user_first.rb:250 src/include/users/dialogs.rb:470
msgid "U&se this password for system administrator"
msgstr "系統管理員使用此密碼(&S)"

#. checkbox label
#. checkbox label
#: src/clients/inst_user_first.rb:256 src/include/users/dialogs.rb:446
msgid "Receive S&ystem Mail"
msgstr "接收系統郵件(&Y)"

#. checkbox label
#: src/clients/inst_user_first.rb:259
msgid "&Automatic Login"
msgstr "自動登入(&A)"

#. dialog caption
#: src/clients/inst_user_first.rb:281
msgid "Create New User"
msgstr "創建新使用者"

#. yes-no popup headline
#. The user login field is empty, this is allowed if the
#. system is part of a network with (e.g.) NIS user management.
#. yes-no popup headline
#: src/clients/inst_user_first.rb:350 src/include/users/dialogs.rb:1112
msgid "Empty User Login"
msgstr "空使用者登入"

#. yes-no popup contents
#. yes-no popup contents
#: src/clients/inst_user_first.rb:352 src/include/users/dialogs.rb:1114
msgid ""
"Leaving the user name empty only makes sense\n"
"in a network environment with an authentication server.\n"
"Leave it empty?"
msgstr ""
"僅有在有身份驗證伺服器的網路環境中\n"
"將使用者名保留為空才有意義。\n"
"是否保留為空？"

#. help text for main add user dialog
#. alternative help text 1/7
#: src/clients/inst_user_first.rb:441 src/include/users/helps.rb:212
msgid ""
"<p>\n"
"Enter the <b>User's Full Name</b>, <b>Username</b>, and <b>Password</b> to\n"
"assign to this user account.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"輸入<b>使用者的完整名稱</b>、<b>使用者名</b>、與<b>密碼</b>以指定給該使用者帳戶。\n"
"</p>\n"

#. help text for main add user dialog
#: src/clients/inst_user_first.rb:444
msgid ""
"<p>\n"
"When entering a password, distinguish between uppercase and\n"
"lowercase. Passwords should not contain any accented characters or umlauts.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"輸入密碼時區分大小寫。\n"
"密碼中不應包含任何帶重音或變音的字元。\n"
"</p>\n"

#. help text %1 is encryption type, %2,%3 numbers
#. help text 2/4 %1 is encryption type, %2,%3 numbers
#: src/clients/inst_user_first.rb:448 src/include/users/helps.rb:73
msgid ""
"<p>\n"
"With the current password encryption (%1), the password length should be "
"between\n"
" %2 and %3 characters.\n"
"</p>"
msgstr ""
"<p>\n"
"使用當前的密碼加密方法 (%1)，密碼長度應\n"
"在 %2 到 %3 個字元之間。\n"
"</p>"

#. additional help text about password
#: src/clients/inst_user_first.rb:458
msgid ""
"<p>If you intend to use this password for creating certificates,\n"
"it has to be at least %s characters long.</p>"
msgstr "<p>若您打算使用此密碼創建證書，該密碼必須至少為 %s 字元長度。</p>"

#. help text for main add user dialog
#. help text 4/4
#: src/clients/inst_user_first.rb:463 src/include/users/helps.rb:90
msgid ""
"<p>\n"
"To ensure that the password was entered correctly,\n"
"repeat it exactly in a second field. Do not forget your password.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"要確保正確輸入密碼，\n"
"請在第 2 個欄位中重複輸入完全相同的密碼。請不要忘記密碼。\n"
"</p>\n"

#. help text for main add user dialog
#: src/clients/inst_user_first.rb:467
msgid ""
"<p>\n"
"For the <b>Username</b> use only letters (no accented characters), digits, "
"and <tt>._-</tt>.\n"
"Do not use uppercase letters in this entry unless you know what you are "
"doing.\n"
"Usernames have stricter restrictions than passwords. You can redefine the\n"
"restrictions in the /etc/login.defs file. Read its man page for "
"information.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"對於<b>使用者名</b>，僅能使用字母(不能用帶重音的字元)、數字與 <tt>._-</tt>。\n"
"不要在輸入中使用大寫字母，除非您確實需要這樣做。\n"
"使用者名具有比密碼更嚴格的限制。您可以在 /etc/login.defs 檔案中\n"
"重新定義這些限制。請參閱其手冊頁瞭解相關資訊。\n"
"</p>\n"

#. help text for main add user dialog
#: src/clients/inst_user_first.rb:473
msgid ""
"<p>Check <b>Use this password for system administrator</b> if the same "
"password as entered for the first user should be used for root.</p>"
msgstr ""
"<p>如果要讓 root 使用第一個使用者的密碼，請勾選 <b>系統管理員使用此密碼</b>。</"
"p>"

#. help text for main add user dialog
#. these are used only during installation time
#. help text 4/7 (only during installation)
#: src/clients/inst_user_first.rb:476 src/include/users/helps.rb:259
msgid ""
"<p>\n"
"The username and password created here are needed to log in and work with "
"your Linux system. With <b>Automatic Login</b> enabled, the login procedure "
"is skipped. This user is logged in automatically.</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"需要使用在此處創建的使用者名與密碼來登入並使用 Linux 系統。如果啟用<b>自動登入"
"</b>，則會跳過登入過程。該使用者會自動登入。</p>\n"

#. help text for main add user dialog
#. help text 5/7 (only during installation)
#: src/clients/inst_user_first.rb:480 src/include/users/helps.rb:264
msgid ""
"<p>\n"
"Have mail for root forwarded to this user by checking <b>Receive System "
"Mail</b>.</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"通過選中<b>接收系統郵件</b>將 root 使用者的郵件轉發給該使用者。</p>\n"

#. Dialog for expert user settings: authentication method as well
#. as password encryption (see fate 302980)
#. @return true if user accepted expert settings
#: src/clients/inst_user_first.rb:564
msgid "Expert Settings"
msgstr "專家設定"

#. summary label
#: src/clients/inst_user_first.rb:616
msgid "The authentication method is local /etc/passwd."
msgstr "身份驗證方法是本地 /etc/passwd。"

#. summary label
#: src/clients/inst_user_first.rb:619
msgid "The password encryption method is %s."
msgstr "密碼加密方法是 %s。"

#. summary label, %s is a single user name or multiple usernames (comma separated)
#: src/clients/inst_user_first.rb:626
msgid "User %s will be imported."
msgid_plural "Users %s will be imported."
msgstr[0] "將匯入使用者 %s。"
msgstr[1] "將匯入使用者 %s。"

#. pushbutton label
#: src/clients/inst_user_first.rb:641
msgid "&Change..."
msgstr "變更(&C)..."

#. frame label
#: src/clients/inst_user_first.rb:648
msgid "Summary"
msgstr "摘要"

#. yes/no popup question, %s is a number
#: src/clients/inst_user_first.rb:700
msgid ""
"If you intend to create certificates,\n"
"the password should have at least %s characters."
msgstr "若您打算創建證書，密碼應至少為 %s 字元。"

#. translators: command line help text for Users module
#: src/clients/users.rb:102
msgid "User configuration module"
msgstr "使用者配置模組"

#. translators: command line help text for list action
#: src/clients/users.rb:115
msgid "List of available users"
msgstr "可用使用者的列表"

#. translators: command line help text for show action
#: src/clients/users.rb:127
msgid "Show information of selected user"
msgstr "顯示所選使用者的資訊"

#. translators: command line help text for ad action
#: src/clients/users.rb:137
msgid "Add new user"
msgstr "添加新使用者"

#. help text for unknown parameter name
#. help text for unknown parameter name
#: src/clients/users.rb:142 src/clients/users.rb:157
msgid "Additional (LDAP) user parameters"
msgstr "附加 (LDAP) 使用者參數"

#. translators: command line help text for ad action
#: src/clients/users.rb:152
msgid "Edit an existing user"
msgstr "編輯現有的使用者"

#. translators: command line help text for delete action
#: src/clients/users.rb:167
msgid "Delete an existing user (home directory is not removed)"
msgstr "刪除現有使用者(不刪除主目錄)"

#. translators: command line help text for list local option
#: src/clients/users.rb:175
msgid "List of local users"
msgstr "本地使用者的列表"

#. translators: command line help text for list system option
#: src/clients/users.rb:181
msgid "List of system users"
msgstr "系統使用者的列表"

#. translators: command line help text for list ldap option
#: src/clients/users.rb:187
msgid "List of LDAP users"
msgstr "LDAP 使用者的列表"

#. translators: command line help text for list nis option
#: src/clients/users.rb:193
msgid "List of NIS users"
msgstr "NIS 使用者的列表"

#. translators: command line help text for uid option
#: src/clients/users.rb:199
msgid "UID of the user"
msgstr "使用者的 UID"

#. translators: command line help text for add/gid option
#: src/clients/users.rb:206
msgid "GID of user's default group"
msgstr "使用者默認組的 GID"

#. translators: command line help text for username option
#: src/clients/users.rb:213
msgid "Login name of the user"
msgstr "使用者的登入名"

#. translators: command line help text for add option
#: src/clients/users.rb:220
msgid "Full name of the user"
msgstr "使用者的完整名稱"

#. translators: command line help text for shell option
#: src/clients/users.rb:227
msgid "Login shell of the user"
msgstr "使用者的登入殼層"

#. translators: command line help text for home option
#: src/clients/users.rb:234
msgid "Home directory of the user"
msgstr "使用者的主目錄"

#. translators: command line help text for add + create_home option
#: src/clients/users.rb:241
msgid "Do not create home directory for new user"
msgstr "不為新使用者創建主目錄"

#. translators: command line help text for delete_home option
#: src/clients/users.rb:247
msgid "Also delete user's home directory"
msgstr "同時刪除使用者的主目錄"

#. translators: command line help text for add option
#: src/clients/users.rb:253
msgid "Password of the user"
msgstr "使用者的密碼"

#. translators: command line help text for home option
#: src/clients/users.rb:260
msgid "List of groups of which the user is a member (separated by commas)"
msgstr "使用者作為其成員的組的列表(用逗號分隔)"

#. translators: command line help text for show option
#: src/clients/users.rb:267
msgid "Type of the user (local, system, nis, ldap)"
msgstr "使用者類型(本地、系統、nis、ldap)"

#. translators: command line help text for new_username option
#: src/clients/users.rb:281
msgid "New login name of the user"
msgstr "使用者的新登入名"

#. translators: command line help text for new_uid option
#: src/clients/users.rb:288
msgid "New UID of the user"
msgstr "使用者的新 UID"

#. progress step title
#: src/clients/users_finish.rb:66
msgid "Writing Users Configuration..."
msgstr "正在寫入使用者配置..."

#. helptext 1/3
#: src/clients/users_plugin_ldap_all.rb:105
msgid ""
"<p>\n"
"Here, see the table of all allowed attributes for the current LDAP entry "
"that were not set in previous dialogs.</p>"
msgstr ""
"<p>\n"
"在此可以看到在上一個對話方塊中未設定的當前 LDAP 項的所有允許屬性的表。</p>"

#. helptext 1/3 (don't translate objectclass"),
#. %1 is list of values
#: src/clients/users_plugin_ldap_all.rb:111
msgid ""
"<p>\n"
"The list of attributes is given by the value of \"objectClass\"\n"
"(which is currently:\n"
"<br>%1).\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"通過\"objectClass\"的值提供屬性的列表。\n"
"(當前為：\n"
"<br>%1).\n"
"</p>\n"

#. helptext 3/3
#: src/clients/users_plugin_ldap_all.rb:122
msgid ""
"<p>\n"
"Edit each attribute using <b>Edit</b>. Some attributes \n"
"could be required, as defined in the user template in the <b>LDAP Client "
"Module</b>.</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"使用<b>編輯</b>編輯每個屬性。根據在 <b>LDAP 客戶機模組</b>中\n"
"使用者模板的定義，某些屬性可能是必需的。</p>\n"

#. table header 1/2
#: src/clients/users_plugin_ldap_all.rb:235
msgid "Attribute"
msgstr "屬性"

#. table header 2/2
#: src/clients/users_plugin_ldap_all.rb:237
msgid "Value"
msgstr "值"

#. dialog caption
#: src/clients/users_plugin_ldap_all.rb:255
msgid "Additional LDAP Settings"
msgstr "附加 LDAP 設定"

#. helptext
#: src/clients/users_plugin_ldap_passwordpolicy.rb:91
msgid ""
"<p>Assign a password policy object to this user in <b>DN of Password Policy "
"object</b>. Activate <b>Reset Password</b> to reset the password of modified "
"user.</p>"
msgstr ""
"<p>在<b>密碼策略物件的判別名</b> 中將一個密碼策略物件指派給此使用者。 啟用<b>重"
"置密碼</b>重置已修改使用者的密碼。</p>"

#. check box label
#: src/clients/users_plugin_ldap_passwordpolicy.rb:107
msgid "Use &Default Password Policy"
msgstr "使用默認的密碼策略(&D)"

#. text entry label
#: src/clients/users_plugin_ldap_passwordpolicy.rb:115
msgid "DN of &Password Policy object"
msgstr "密碼策略物件的判別名(&P)"

#: src/clients/users_plugin_ldap_passwordpolicy.rb:120
msgid "&Reset Password"
msgstr "重置密碼(&R)"

#. dialog caption
#: src/clients/users_plugin_ldap_passwordpolicy.rb:130
msgid "Password Policy Settings"
msgstr "密碼策略設定"

#. label (date of last password change)
#. label (date of last password change)
#: src/clients/users_plugin_ldap_shadowaccount.rb:118
#: src/include/users/dialogs.rb:803
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#. label (date of last password change)
#. label (date of last password change)
#: src/clients/users_plugin_ldap_shadowaccount.rb:121
#: src/include/users/dialogs.rb:806
msgid "Never"
msgstr "永不"

#. label
#. label
#: src/clients/users_plugin_ldap_shadowaccount.rb:153
#: src/include/users/dialogs.rb:838
msgid "Last Password Change: %1"
msgstr "上次密碼變更：%1"

#. intfield label
#. intfield label
#: src/clients/users_plugin_ldap_shadowaccount.rb:162
#: src/include/users/dialogs.rb:856
msgid "Days &before Password Expiration to Issue Warning"
msgstr "密碼失效前多少天發出警告(&B)"

#. intfield label
#. intfield label
#: src/clients/users_plugin_ldap_shadowaccount.rb:171
#: src/include/users/dialogs.rb:865
msgid "Days after Password Expires with Usable &Login"
msgstr "密碼失效後仍可登入的天數(&L)"

#. intfield label
#. intfield label
#: src/clients/users_plugin_ldap_shadowaccount.rb:180
#: src/include/users/dialogs.rb:874
msgid "Ma&ximum Number of Days for the Same Password"
msgstr "相同密碼的最大使用天數(&X)"

#. intfield label
#. intfield label
#: src/clients/users_plugin_ldap_shadowaccount.rb:189
#: src/include/users/dialogs.rb:883
msgid "&Minimum Number of Days for the Same Password"
msgstr "相同密碼的最小有效天數(&M)"

#. textentry label
#. textentry label
#: src/clients/users_plugin_ldap_shadowaccount.rb:198
#: src/include/users/dialogs.rb:893
msgid "Ex&piration Date"
msgstr "默認失效日期(&P)"

#. dialog caption
#: src/clients/users_plugin_ldap_shadowaccount.rb:213
msgid "Shadow Account Settings"
msgstr "陰影帳戶設定"

#. popup text: Don't reorder the letters YYYY-MM-DD!!!
#. The date must stay in this format
#. popup text: Don't reorder the letters YYYY-MM-DD!!!
#. The date must stay in this format
#. popup label - don't reorder the letters YYYY-MM-DD
#. The date must stay in this format
#: src/clients/users_plugin_ldap_shadowaccount.rb:235
#: src/include/users/dialogs.rb:1675 src/include/users/widgets.rb:1665
msgid "The expiration date must be in the format YYYY-MM-DD."
msgstr "失效日期必須採用格式 YYYY-MM-DD。"

#. helptext for quota
#: src/clients/users_plugin_quota.rb:97
msgid "<p>Configure quota settings for the user on selected file systems.</p>"
msgstr "<p>在這裡配置選定檔案系統的使用者配額設定。</p>"

#. helptext for quota, cont.
#: src/clients/users_plugin_quota.rb:101
msgid ""
"<p>Define a size limit by specifying the number of 1 KB blocks the\n"
"user may have on this file system. Additionally, you can define an inode "
"limit specifying the number of inodes the user may have on the file system.</"
"p>\n"
msgstr ""
"<p>設定大小限制，請指定使用者在檔案系統中可用的 1 kB 塊的個數。\n"
"或者，您也可以設定 inode 限制，指定使用者在檔案系統可用的 inode 個數。</p>\n"

#. helptext for quota, cont.
#: src/clients/users_plugin_quota.rb:105
msgid ""
"<p>You can specify both soft and hard limits for size and number of inodes. "
"The soft limits define a warning level at which users are informed they are "
"nearing their limit, whereas the hard limits define the limit at which write "
"requests are denied.</p>"
msgstr ""
"<p>您可以指定 inodes 的大小與個數的軟硬限制。軟限制設定一個警告級別，當快要到"
"達限制的時候通知使用者。而硬限制的限制是，一旦到達，就不能再寫入。</p>"

#. helptext for quota, cont.
#: src/clients/users_plugin_quota.rb:109
msgid ""
"<p>As soon as the user has reached the soft limit, the input fields for the "
"grace interval are activated. Specify the time period for which the user is "
"allowed to exceed the soft limits set above. The countdown of the grace "
"interval starts immediately.</p>"
msgstr ""
"<p>一旦使用者到達了軟限制，赦免間隔的輸入區域就會被啟用。指定允許使用者超出軟限制"
"的時間。赦免間隔的倒計時會立刻開始。</p>"

#. helptext for quota
#: src/clients/users_plugin_quota.rb:115
msgid "<p>Configure quota settings for the group on selected file systems.</p>"
msgstr "<p>請在此配置選定檔案系統的組配額設定。</p>"

#. helptext for quota, cont.
#: src/clients/users_plugin_quota.rb:119
msgid ""
"<p>Define a size limit by specifying the number of 1 kB blocks the\n"
"group may use on this file system. Additionally, you can define an inode "
"limit specifying the number of inodes the group may use on the file system.</"
"p>\n"
msgstr ""
"<p>設定大小限制，請指定組在檔案系統中可用的 1 kB 塊的個數。\n"
"另外，您也可以設定 inode 限制，指定組在檔案系統可用的 inode 個數。</p>\n"

#. helptext for quota, cont.
#: src/clients/users_plugin_quota.rb:123
msgid ""
"<p>You can specify both soft and hard limits for size and number of inodes. "
"The soft limits define a warning level at which groups are informed they are "
"nearing their limit, whereas the hard limits define the limit at which write "
"requests are denied.</p>"
msgstr ""
"<p>您可以指定 inodes 的大小與個數的軟硬限制。軟限制設定一個警告級別，當快要到"
"達限制的時候通知組。而硬限制的限制是，一旦到達，就不能再寫入。</p>"

#. helptext for quota, cont.
#: src/clients/users_plugin_quota.rb:127
msgid ""
"<p>As soon as the group has reached the soft limit, the input fields for the "
"grace interval are activated. Specify the time period for which the group is "
"allowed to exceed the soft limits set above. The countdown of the grace "
"interval starts immediately.</p>"
msgstr ""
"<p>一旦組到達了軟限制，赦免間隔的輸入區域就會被啟用。指定允許組超出軟限制的時"
"間。赦免間隔的倒計時會立刻開始。</p>"

#. combo box label
#: src/clients/users_plugin_quota.rb:188
msgid "&File System"
msgstr "檔案系統(&F)"

#. frame label
#: src/clients/users_plugin_quota.rb:195
msgid "Size Limits"
msgstr "大小限制"

#. intfield label
#: src/clients/users_plugin_quota.rb:203
msgid "&Soft limit"
msgstr "軟限制(&S)"

#. intfield label
#: src/clients/users_plugin_quota.rb:211
msgid "&Hard limit"
msgstr "硬限制(&H)"

#. frame label
#: src/clients/users_plugin_quota.rb:231
msgid "I-nodes Limit"
msgstr "I-node 限制"

#. intfield label
#: src/clients/users_plugin_quota.rb:238
msgid "S&oft limit"
msgstr "軟限制(&O)"

#. intfield label
#: src/clients/users_plugin_quota.rb:246
msgid "Har&d limit"
msgstr "硬限制(&D)"

#. error popup
#: src/clients/users_plugin_quota.rb:306
msgid "Soft limit cannot be higher than the hard limit."
msgstr "軟限制無法超過硬限制。"

#. helper for creating widget with time settings
#. @param [String] id string that preceedes the subwidgets id's
#. @param [Fixnum] seconds number of seconds to be shown in the widget
#: src/clients/users_plugin_quota.rb:496 src/include/users/ldap_dialogs.rb:330
msgid "Days"
msgstr "天"

#: src/clients/users_plugin_quota.rb:497 src/include/users/ldap_dialogs.rb:331
msgid "Hours"
msgstr "小時"

#: src/clients/users_plugin_quota.rb:498 src/include/users/ldap_dialogs.rb:332
msgid "Minutes"
msgstr "分鐘"

#: src/clients/users_plugin_quota.rb:499 src/include/users/ldap_dialogs.rb:333
msgid "Seconds"
msgstr "秒"

#. authentication type
#. type of user/group
#. (item of list with the headline 'Choose the type of user to add')
#: src/clients/users_proposal.rb:42 src/include/users/widgets.rb:1365
msgid "LDAP"
msgstr "LDAP"

#. authentication type
#. richtext label
#: src/clients/users_proposal.rb:44 src/include/users/widgets.rb:136
msgid "NIS"
msgstr "NIS"

#. authentication type
#: src/clients/users_proposal.rb:46
msgid "Samba (Windows Domain)"
msgstr "Samba (Windows 域)"

#. summary label <%1>-<%2> are HTML tags, leave untouched
#: src/clients/users_proposal.rb:69
msgid "<%1>Root Password<%2> set"
msgstr "<%1>Root 密碼<%2>已設定"

#: src/clients/users_proposal.rb:74
msgid "<%1>Root Password<%2> not set"
msgstr "<%1>Root 密碼<%2>未設定"

#. summary label <%1>-<%2> are HTML tags, leave untouched
#: src/clients/users_proposal.rb:81
msgid "No <%1>user<%2> configured"
msgstr "尚未配置<%1>使用者<%2>"

#. summary line: <%1>-<%2> are HTML tags, leave untouched,
#. % is LDAP/NIS etc.
#: src/clients/users_proposal.rb:93
msgid "<%1>Authentication method<%2>: %3"
msgstr "<%1>認證方法<%2>：%3"

#. summary line: <%1>-<%2> are HTML tags, leave untouched,
#. % is LDAP/NIS etc.
#: src/clients/users_proposal.rb:102
msgid "<%1>Authentication method<%2>: %3 and Kerberos."
msgstr "<%1>認證方法<%2>：%3 與 Kerberos。"

#. summary line, %3 are user names (comma separated)
#. <%1>,<%2> are HTML tags, leave untouched,
#: src/clients/users_proposal.rb:116
msgid "<%1>Users<%2> %3 selected for import"
msgstr "選擇匯入 <%1>使用者<%2> %3"

#. summary line,  <%1>,<%2> are HTML tags, %3 user name
#: src/clients/users_proposal.rb:124
msgid "<%1>User<%2> %3 will be imported."
msgstr "將匯入 <%1>使用者<%2> %3。"

#. summary line: <%1>-<%2> are HTML tags, leave untouched,
#. %3 is login name
#: src/clients/users_proposal.rb:134
msgid "<%1>User<%2> %3 configured"
msgstr "<%1>使用者<%2> %3 已配置"

#. summary line: <%1>-<%2> are HTML tags, leave untouched,
#. %3 is full name, %4 login name
#: src/clients/users_proposal.rb:143
msgid "<%1>User<%2> %3 (%4) configured"
msgstr "<%1>使用者<%2> %3 (%4) 已配置"

#. summary line
#: src/clients/users_proposal.rb:156
msgid "Password Encryption Method: %1"
msgstr "密碼加密方法：%1"

#. rich text label
#: src/clients/users_proposal.rb:170
msgid "User Settings"
msgstr "使用者設定"

#. menu button label
#: src/clients/users_proposal.rb:173
msgid "&User"
msgstr "使用者(&U)"

#. menu button label
#: src/clients/users_proposal.rb:175
msgid "&Root Password"
msgstr "Root 密碼(&R)"

#. password entering label
#: src/include/users/cmdline.rb:55
msgid "LDAP Server Password:"
msgstr "LDAP 伺服器密碼："

#. #-#-#-#-#  users.rxgettext.pot (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. error message
#. error message
#. error message
#. #-#-#-#-#  users.xgettext.pot  #-#-#-#-#
#. error message
#: src/include/users/cmdline.rb:226 src/include/users/cmdline.rb:386
#: src/include/users/cmdline.rb:431 src/modules/YaPI/USERS.pm:1044
#: src/modules/YaPI/USERS.pm:2491
msgid "There is no such user."
msgstr "這個使用者不存在。"

#. label shown at command line (user attribute)
#: src/include/users/cmdline.rb:233
msgid "Full Name:"
msgstr "完整名稱："

#. label shown at command line (user attribute)
#: src/include/users/cmdline.rb:237
msgid "Login Name:"
msgstr "登入名："

#. label shown at command line (user attribute)
#: src/include/users/cmdline.rb:241
msgid "Home Directory:"
msgstr "主目錄："

#. label shown at command line (user attribute)
#: src/include/users/cmdline.rb:245
msgid "Login Shell:"
msgstr "登入殼層："

#. label shown at command line (user attribute)
#: src/include/users/cmdline.rb:249
msgid "UID:"
msgstr "UID："

#. label shown at command line (user attribute)
#: src/include/users/cmdline.rb:253
msgid "Default Group:"
msgstr "默認組："

#. label shown at command line (user attribute)
#: src/include/users/cmdline.rb:257
msgid "List of Groups:"
msgstr "組的列表："

#. error message
#: src/include/users/cmdline.rb:285
msgid "Enter a user name."
msgstr "輸入使用者名。"

#. question on command line
#: src/include/users/cmdline.rb:306
msgid "Password for New User:"
msgstr "新使用者的密碼："

#. question on command line
#: src/include/users/cmdline.rb:309
msgid "Confirm the password:"
msgstr "確認密碼："

#. error message
#: src/include/users/cmdline.rb:314
msgid "Passwords do not match. Try again."
msgstr "密碼不匹配。請重試。"

#. error message
#: src/include/users/cmdline.rb:318
msgid "Passwords do not match. Exiting."
msgstr "密碼不匹配。正在退出。"

#. error popup
#: src/include/users/cmdline.rb:399
msgid ""
"You can not delete this user, because the user is present.\n"
"Please log off the user first."
msgstr ""
"您不能刪除此使用者，因為此使用者是當前使用者。\n"
"請先登出此使用者。"

#. #-#-#-#-#  users.rxgettext.pot (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. error message
#. error message
#. error message
#. #-#-#-#-#  users.xgettext.pot  #-#-#-#-#
#. error message
#: src/include/users/cmdline.rb:558 src/include/users/cmdline.rb:625
#: src/include/users/cmdline.rb:701 src/modules/YaPI/USERS.pm:1832
#: src/modules/YaPI/USERS.pm:1995 src/modules/YaPI/USERS.pm:2158
msgid "There is no such group."
msgstr "這個組不存在。"

#. label shown at command line (user attribute)
#: src/include/users/cmdline.rb:565
msgid "Group Name:"
msgstr "組名："

#. label shown at command line (user attribute)
#: src/include/users/cmdline.rb:569
msgid "GID:"
msgstr "GID："

#. label shown at command line (user attribute)
#. label shown at command line (user attribute)
#: src/include/users/cmdline.rb:573 src/include/users/cmdline.rb:577
msgid "List of Members:"
msgstr "成員的列表："

#. error message
#: src/include/users/cmdline.rb:637
msgid "Enter a group name."
msgstr "輸入組名。"

#. popup text
#: src/include/users/complex.rb:89
msgid "Really abort the writing process?"
msgstr "是否確實要中止寫入過程？"

#. The login name contains uppercase 1/3
#: src/include/users/dialogs.rb:69
msgid ""
"<p>\n"
"You have used uppercase letters in the user login entry.</p>"
msgstr ""
"<p>\n"
"您在使用者登入條目中使用了大寫字母。</p>"

#. The login name contains uppercase 2/3
#: src/include/users/dialogs.rb:73
msgid ""
"<p>This could cause problems with delivering mail\n"
"to this user, because mail systems generally do not\n"
"support case-sensitive names.<br>\n"
"You could solve this problem by editing the alias table.</p>\n"
msgstr ""
"<p>這可能導致將郵件發送給此使用者時\n"
"出現問題，因為郵件系統通常\n"
"不支援區分大小寫的名稱。<br>\n"
"您可以通過編輯別名表來解決此問題。</p>\n"

#. The login name contains uppercase 3/3
#: src/include/users/dialogs.rb:80
msgid "<p>Really use the entered value?</p>"
msgstr "<p>是否確實要使用輸入的值？</p>"

#. password entry label
#: src/include/users/dialogs.rb:124
msgid ""
"To access the data required to modify\n"
"the encryption settings for this user,\n"
"enter the user's current password."
msgstr ""
"要訪問修改\n"
"此使用者的加密設定所需的資料，\n"
"請輸入使用者的當前密碼。"

#. yes/no popup label, %1,%2 are file paths
#: src/include/users/dialogs.rb:344
msgid ""
"Crypted directory image and key files\n"
"'%1' and '%2'\n"
"were found. Use them for current user?\n"
"\n"
"This means that data from this image will be used instead of current home "
"directory."
msgstr ""
"找到加密目錄映像 '%1' 與金鑰檔案 '%2'。以當前使用者使用它們嗎？\n"
"\n"
"這意味著將使用此映像的資料而不是當前家目錄。"

#. popup label, %1 is path to directory
#: src/include/users/dialogs.rb:369
msgid ""
"The home directory (%1) already exists.\n"
"Use it anyway?"
msgstr ""
"所選主目錄(%1)已存在。\n"
"是否使用？"

#. checkbox label
#: src/include/users/dialogs.rb:377
msgid "&Change directory owner"
msgstr "變更目錄所有者(&C)"

#. text entry
#: src/include/users/dialogs.rb:411
msgid "&First Name"
msgstr "名(&F)"

#. text entry
#: src/include/users/dialogs.rb:414
msgid "&Last Name"
msgstr "姓(&L)"

#. label text
#: src/include/users/dialogs.rb:422
msgid "For remote users, only additional group memberships can be changed."
msgstr "對於遠端使用者，僅能變更附加的組成員資格。"

#. checkbox label
#: src/include/users/dialogs.rb:456
msgid "A&utomatic Login"
msgstr "自動登入(&U)"

#. check box label
#: src/include/users/dialogs.rb:480
msgid "D&isable User Login"
msgstr "禁用使用者登入(&I)"

#. push button
#: src/include/users/dialogs.rb:509
msgid "User &Management"
msgstr "使用者管理(&M)"

#. group name is not known (combobox item):
#: src/include/users/dialogs.rb:615
msgid "(Unknown)"
msgstr "(未知)"

#. combobox label
#: src/include/users/dialogs.rb:623
msgid "De&fault Group"
msgstr "默認組(&F)"

#. combobox label
#: src/include/users/dialogs.rb:630
msgid "Login &Shell"
msgstr "登入殼層(&S)"

#. textentry label
#: src/include/users/dialogs.rb:641
msgid "Addi&tional User Information"
msgstr "其它使用者資訊(&T)"

#. button label
#: src/include/users/dialogs.rb:650
msgid "B&rowse..."
msgstr "瀏覽(&R)..."

#. textentry label
#: src/include/users/dialogs.rb:656
msgid "&Home Directory"
msgstr "主目錄(&H)"

#. check box label
#: src/include/users/dialogs.rb:665
msgid "&Move to New Location"
msgstr "移動到新位置(&M)"

#. textentry label
#: src/include/users/dialogs.rb:678
msgid "Home Directory &Permission Mode"
msgstr "主目錄許可權模式(&P)"

#. check box label
#: src/include/users/dialogs.rb:684
msgid "E&mpty Home"
msgstr "空主目錄(&M)"

#. check box label
#: src/include/users/dialogs.rb:698
msgid "&Use Encrypted Home Directory"
msgstr "使用加密的使用者主目錄(&U)"

#. for max value, see bug 244631 :-)
#. IntField label
#: src/include/users/dialogs.rb:707
msgid "&Directory Size in MB"
msgstr "目錄大小（以 MB 為單位）(&D)"

#. label
#: src/include/users/dialogs.rb:721
msgid ""
"For remote users, only additional \n"
"group memberships can be changed."
msgstr ""
"對於遠端使用者，僅能變更附加的\n"
"組成員資格。"

#. textentry label
#: src/include/users/dialogs.rb:738
msgid "User &ID (uid)"
msgstr "使用者 ID (uid)(&I)"

#. selection box label
#: src/include/users/dialogs.rb:759
msgid "Additional Gr&oups"
msgstr "附加的組(&O)"

#. selection box label
#: src/include/users/dialogs.rb:766
msgid "&LDAP Groups"
msgstr "LDAP 組(&L)"

#. check box label
#: src/include/users/dialogs.rb:848
msgid "Force Password Change"
msgstr "強制變更密碼"

#. table header
#. table header
#: src/include/users/dialogs.rb:935 src/include/users/dialogs.rb:2216
msgid "Plug-In Description"
msgstr "插件描述"

#. pushbutton label
#. pushbutton label
#: src/include/users/dialogs.rb:944 src/include/users/dialogs.rb:2225
msgid "Add &or Remove Plug-In"
msgstr "添加或刪除插件(&O)"

#. pushbutton label
#. pushbutton label
#: src/include/users/dialogs.rb:947 src/include/users/dialogs.rb:2228
msgid "&Launch"
msgstr "起動(&L)"

#. dialog caption:
#: src/include/users/dialogs.rb:959
msgid "New Local User"
msgstr "新的本地使用者"

#. dialog caption:
#: src/include/users/dialogs.rb:961
msgid "New System User"
msgstr "新的系統使用者"

#. dialog caption:
#: src/include/users/dialogs.rb:963
msgid "New LDAP User"
msgstr "新的 LDAP 使用者"

#. dialog caption:
#: src/include/users/dialogs.rb:967
msgid "Existing Local User"
msgstr "現有的本地使用者"

#. dialog caption:
#: src/include/users/dialogs.rb:969
msgid "Existing System User"
msgstr "現有的系統使用者"

#. dialog caption:
#: src/include/users/dialogs.rb:971
msgid "Existing LDAP User"
msgstr "現有的 LDAP 使用者"

#. dialog caption:
#: src/include/users/dialogs.rb:973
msgid "Existing NIS User"
msgstr "現有的 NIS 使用者"

#. tab label
#: src/include/users/dialogs.rb:979
msgid "Us&er Data"
msgstr "使用者資料(&E)"

#. tab label
#: src/include/users/dialogs.rb:981
msgid "&Details"
msgstr "細節(&D) "

#. tab label
#: src/include/users/dialogs.rb:988
msgid "Pass&word Settings"
msgstr "密碼設定(&W)"

#. tab label
#. tab label
#: src/include/users/dialogs.rb:1019 src/include/users/dialogs.rb:2272
msgid "Plu&g-Ins"
msgstr "插件(&G)"

#. popup question
#: src/include/users/dialogs.rb:1307
msgid "Change home directory to %1?"
msgstr "將主目錄變更為 %1？"

#. error popup
#: src/include/users/dialogs.rb:1429
msgid ""
"The home directory for this user cannot be decrypted,\n"
"because the user is currently logged in.\n"
"Log the user out first."
msgstr ""
"不能解密該使用者的主目錄，\n"
"因為使用者現在已經登入。\n"
"請先將該使用者登出。"

#. error popup
#: src/include/users/dialogs.rb:1576
msgid "Enter the size for the home directory."
msgstr "請輸入使用者主目錄的大小。"

#. error popup
#: src/include/users/dialogs.rb:1582
msgid ""
"\n"
"Directory cannot be encrypted."
msgstr ""
"\n"
"無法加密資料夾。"

#. popup message
#. popup message
#: src/include/users/dialogs.rb:1749 src/include/users/dialogs.rb:2484
msgid "This plug-in cannot be removed."
msgstr "無法刪除此插件。"

#. popup text
#: src/include/users/dialogs.rb:2004
msgid "Now you have added a new user."
msgstr "現在您已添加了一位新使用者。"

#. dialog caption:
#: src/include/users/dialogs.rb:2070
msgid "New Local Group"
msgstr "新的本地組"

#. dialog caption:
#: src/include/users/dialogs.rb:2072
msgid "New System Group"
msgstr "新的系統組"

#. dialog caption:
#: src/include/users/dialogs.rb:2074
msgid "New LDAP Group"
msgstr "新的 LDAP 組"

#. dialog caption:
#: src/include/users/dialogs.rb:2078
msgid "Existing Local Group"
msgstr "現有的本地組"

#. dialog caption:
#: src/include/users/dialogs.rb:2080
msgid "Existing System Group"
msgstr "現有的系統組"

#. dialog caption:
#: src/include/users/dialogs.rb:2082
msgid "Existing LDAP Group"
msgstr "現有的 LDAP 組"

#. textentry label
#: src/include/users/dialogs.rb:2144
msgid "Group &Name"
msgstr "組名稱(&N)"

#. textentry label
#: src/include/users/dialogs.rb:2153
msgid "Group &ID (gid)"
msgstr "組 ID (gid)(&I)"

#. selection box label
#. add items later (when there is a huge amount of them, it takes
#. long time to display, so display at least the rest of the dialog)
#: src/include/users/dialogs.rb:2173 src/include/users/dialogs.rb:2592
msgid "Group &Members"
msgstr "組成員(&M)"

#. tab label
#: src/include/users/dialogs.rb:2270
msgid "Group &Data"
msgstr "組資料(&D)"

#. help text 1/4
#: src/include/users/helps.rb:62
msgid ""
"<p>\n"
"When entering a password, distinguish between uppercase and\n"
"lowercase. Passwords should not contain any accented characters or "
"umlauts. \n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"輸入密碼時區分大小寫。\n"
"密碼中不應包含任何帶重音或變音的字元。\n"
"</p>\n"

#. Help text 0/6
#: src/include/users/helps.rb:103
msgid ""
"<p>\n"
"Here, set default values to use when creating new local or system users.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"在新建本地使用者或系統使用者時，在此設定要使用的預設值。\n"
"</p>\n"

#. Help text 1/6
#: src/include/users/helps.rb:109
msgid ""
"<p>\n"
"<b>Default Group</b><br>\n"
"The group name of a new user's primary group.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"<b>默認組</b><br>\n"
"新使用者的主組的組名。\n"
"</p>\n"

#. Help text 1.5/6
#: src/include/users/helps.rb:116
msgid ""
"<p>\n"
"<b>Secondary Groups</b><br>\n"
"Names of additional groups to which to assign new users.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"<b>次要組</b><br>\n"
"用於指定新使用者的其它組的名稱。\n"
"</p>\n"

#. Help text 2/6
#: src/include/users/helps.rb:123
msgid ""
"<p><b>Default Login Shell</b><br>\n"
"The name of the new user's login shell. Select one from the list or enter "
"your own path to the shell.</P>\n"
msgstr ""
"<p><b>默認登入殼層</b><br>\n"
"新使用者的登入殼層的名稱。請從列表中選擇一個殼層，或輸入自己的殼層路徑。</P>\n"

#. Help text 3/6
#: src/include/users/helps.rb:127
msgid ""
"<p><b>Default Home</b><br>\n"
"The initial path prefix for a new user's home directory. The username is "
"added\n"
"to the end of this value to create the default name of the home directory.\n"
"</P>\n"
msgstr ""
"<p><b>默認主目錄</b><br>\n"
"新使用者的主目錄的初始路徑字首。將使用者名添加到\n"
"該值的末尾以創建主目錄的默認名稱。\n"
"</P>\n"

#. Help text 4/6
#: src/include/users/helps.rb:134
msgid ""
"<p><b>Skeleton Directory</b><br>\n"
"The contents of this directory are copied to a user's home directory when a "
"new user is added. </p>\n"
msgstr ""
"<p><b>目錄主幹</b><br>\n"
"此目錄的內容將在添加新使用者時被複制到使用者的主目錄。</p>\n"

#. Help text 4.5/6
#: src/include/users/helps.rb:138
msgid ""
"<p><b>Umask for Home Directory</b><br>\n"
"Umask to use for creating new home directories.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b>主目錄的 Umask</b><br>\n"
"用於創建新的主目錄的 Umask。</p>\n"

#. Help text 5/6:
#. Don't reorder letters YYYY-MM-DD, date must be set in this format
#: src/include/users/helps.rb:143
msgid ""
"<p><b>Expiration Date</b><br>\n"
"The date on which the user account is disabled. The date must be in the "
"format\n"
"YYYY-MM-DD. Leave it empty if this account never expires.</P>\n"
msgstr ""
"<p><b>默認失效日期</b><br>\n"
"禁用使用者帳戶的日期。日期必須採用格式 YYYY-MM-DD。\n"
"如果此帳戶永遠不過期，則留空。</P>\n"

#. Help text 6/6
#: src/include/users/helps.rb:149
msgid ""
"<P><B>Days after Password Expiration Login Is Usable</B><BR>\n"
"Users can log in after expiration of passwords. Set how many days \n"
"after expiration login is allowed. Use -1 for unlimited access.\n"
"</P>\n"
msgstr ""
"<P><B>密碼過期後仍可登入的天數</B><BR>\n"
"密碼失效後使用者可以登入的天數。設定失效後允許登入的天數。\n"
"使用 -1 可以進行無限制的訪問。\n"
"</P>\n"

#. For translators: read dialog help, part 1 of 2
#: src/include/users/helps.rb:162
msgid ""
"<P><B><BIG>Initializing User Management</BIG></B><BR>\n"
"Please wait...\n"
"<BR></P>\n"
msgstr ""
"<P><B><BIG>正在啟始化使用者管理</BIG></B><BR>\n"
"請稍候...\n"
"<BR></P>\n"

#. For translators: read dialog help, part 2 of 2
#: src/include/users/helps.rb:168
msgid ""
"<P><B><BIG>Aborting the Initialization</BIG></B><BR>\n"
"You can safely abort the configuration utility by pressing <B>Abort</B>\n"
"now.\n"
"</P>"
msgstr ""
"<P><B><BIG>中止啟始化</BIG></B><BR>\n"
"可以按<B>中止</B>立即安全地中止配置工具。\n"
"</P>"

#. For translators: read dialog help, part 1 of 2
#: src/include/users/helps.rb:180
msgid ""
"<P><B><BIG>Saving User Configuration</BIG></B><BR>\n"
"Please wait...\n"
"<BR></P>\n"
msgstr ""
"<P><B><BIG>正在儲存使用者配置</BIG></B><BR>\n"
"請稍候...\n"
"<BR></P>\n"

#. For translators: read dialog help, part 2 of 2
#: src/include/users/helps.rb:186
msgid ""
"<P><B><BIG>Aborting the Save Process:</BIG></B><BR>\n"
"Abort the save process by pressing <B>Abort</B>.\n"
"An additional dialog will inform you whether it is safe to do so.\n"
"</P>\n"
msgstr ""
"<P><B><BIG>中止儲存過程：</BIG></B><BR>\n"
"按<B>中止</B>將中止儲存過程。\n"
"另一個對話方塊將指示這樣操作是否安全。\n"
"</P>\n"

#. help text 1/7
#: src/include/users/helps.rb:203
msgid ""
"<p>\n"
"Enter the <b>First Name</b>, <b>Last Name</b>, \n"
"<b>Username</b>, and\n"
"<b>Password</b> to assign to this user.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"輸入<b>名</b>、<b>姓</b>、\n"
"<b>使用者名</b>與\n"
"<b>密碼</b>以指定給該使用者。\n"
"</p>\n"

#. help text 2/7
#: src/include/users/helps.rb:226
msgid ""
"<p>\n"
"Create the <b>Username</b> from components of the full name by\n"
"clicking <b>Suggestion</b>. It may be modified, but use only\n"
"letters (no accented characters), digits, and <tt>._-</tt>.\n"
"Do not use uppercase letters in this entry unless you know what you are "
"doing.\n"
"Usernames have stricter restrictions than passwords. You can redefine the\n"
"restrictions in the /etc/login.defs file. Read its man page for "
"information.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"通過單擊<b>建議</b>從全名的\n"
"組成部分創建<b>使用者名</b>。可以修改，但請僅使用字母\n"
"（無重音字元）、數字與 <tt>._-</tt>。\n"
"不要在此輸入中使用大寫字母，除非確實需要這樣做。\n"
"使用者名的限制比密碼更嚴格。您可以在 /etc/login.defs 檔案中\n"
"重新定義這些限制。有關資訊，請閱讀其手冊頁。\n"
"</p>\n"

#. alternative help text 2/7
#: src/include/users/helps.rb:241
msgid ""
"<p>\n"
"For the <b>Username</b>, use only\n"
"letters (no accented characters), digits, and <tt>._-</tt>.\n"
"Do not use uppercase letters in this entry unless you know what you are "
"doing.\n"
"Usernames have stricter restrictions than passwords. You can redefine the\n"
"restrictions in the /etc/login.defs file.  Read its man page for "
"information.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"對於<b>使用者名</b>、僅能使用\n"
"字母(不能用帶重音的字元)、數字與 <tt>._-</tt>。\n"
"不要在輸入中使用大寫字母，除非您確實需要這樣做。\n"
"使用者名具有比密碼更嚴格的限制。您可以在 /etc/login.defs 檔案中\n"
"重新定義這些限制。請參閱其手冊頁來了解有關資訊。\n"
"</p>\n"

#. help text 6/7 (only during installation)
#: src/include/users/helps.rb:269
msgid ""
"<p>Press <b>User Management</b> to add more users or groups to your system.</"
"p>"
msgstr "<p>按<b>使用者管理</b>向系統添加更多使用者或組。</p>"

#. alternative help text 4/7
#: src/include/users/helps.rb:278
msgid ""
"<p>\n"
"To see more details, such as the home directory or the user ID, click\n"
"<b>Details</b>.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"要了解更多細節(例如主目錄或使用者 ID)，請單擊\n"
"<b>細節</b>。\n"
"</p>\n"

#. alternative help text 5/7
#: src/include/users/helps.rb:286
msgid ""
"<p>\n"
"To edit various password settings of this user, such as expiration date, "
"click <b>Password Settings</b>.</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"要編輯此使用者的多個密碼設定(例如失效日期)，請單擊<b>密碼設定</b>。</p>\n"

#. help text 7/7
#: src/include/users/helps.rb:296
msgid ""
"<p>To forbid this user to\n"
"log in, check <b>Disable User Login</b>.</p>"
msgstr ""
"<p>要禁止此使用者\n"
"登入，請選中<b>禁用使用者登入</b>選項。</p>"

#. help text 1/6
#: src/include/users/helps.rb:316
msgid ""
"<p>\n"
"Enter the group data here.   \n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"在此輸入組資料。\n"
"</p>\n"

#. help text 2/6
#: src/include/users/helps.rb:318
msgid ""
"<p>\n"
"<b>Group Name:</b>\n"
"Avoid long names for groups. Normal lengths are between \n"
"two and eight characters.  \n"
"You can redefine the list of characters allowed for group names in\n"
"the /etc/login.defs file. Read its man page for information.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"<b>組名稱：</b>\n"
"避免組的名稱過長。一般長度介於\n"
"兩到八個字元之間。\n"
"可以在 /etc/login.defs 檔案中重新定義允許在\n"
"組名中使用的字元的列表。請參閱其手冊頁來了解有關資訊。\n"
"</p>\n"

#. help text 3/6, %1 is number
#: src/include/users/helps.rb:329
msgid ""
"<p>\n"
"<b>Group ID (gid):</b>\n"
"In addition to its name, a group must be assigned a numerical ID for its\n"
"internal representation. These values are between 0 and\n"
"%1. Some of the IDs are already assigned during installation. You will be\n"
"warned if you try to use an already set one.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"<b>組 ID (gid)：</b>\n"
"除組名之外，必須向組指派一個用於內部\n"
"表示的數字 ID。這些值介於 0 到\n"
"%1之間。某些 ID 已在安裝期間指定。如果試圖使用已設定的 ID，\n"
"將收到警告。\n"
"</p>\n"

#. help text 4/6
#: src/include/users/helps.rb:342
msgid ""
"<p>\n"
"<b>Password:</b>\n"
"To require users who are not members of the group to identify themselves "
"when\n"
"switching to this group (see the man page of <tt>newgrp</tt>), assign a\n"
"password to this group. For security reasons, this password is not shown\n"
"here. This entry is not required.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"<b>密碼：</b>\n"
"如要求不是該組成員的使用者在切換到\n"
"該組時標識自身(請參閱手冊頁 <tt>newgrp</tt>)，請為該組指定一個密碼。\n"
"出於安全原因，這個密碼不會在此\n"
"顯示出來。此項不是必需的。\n"
"</p>\n"

#. help text 5/6
#: src/include/users/helps.rb:353
msgid ""
"<p>\n"
"<b>Confirm Password:</b>\n"
"Enter the password a second time to avoid typing errors.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"<b>確認密碼：</b>\n"
"再次輸入密碼以避免鍵入錯誤。\n"
"</p>\n"

#. help text 6/6
#: src/include/users/helps.rb:361
msgid ""
"<p>\n"
"<b>Group Members:</b>\n"
"Here, select which users should be members of this group.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"<b>組成員：</b>\n"
"在此選擇應成為此組成員的使用者。\n"
"</p>\n"

#. additional helptext for EditFroup dialog
#: src/include/users/helps.rb:373
msgid ""
"The second list shows users for which this group is the default\n"
"        group. The default group can only be changed by editing the user."
msgstr ""
"第 2 個列表顯示此組是其默認組的使用者。\n"
"僅能通過編輯該使用者來變更默認組。"

#. help text 1/8
#: src/include/users/helps.rb:392
msgid ""
"<p>\n"
"Additional user data includes:\n"
"</p>"
msgstr ""
"<p>\n"
"其它使用者資料包括：\n"
"</p>"

#. help text 2/8, %1 is number
#: src/include/users/helps.rb:395
msgid ""
"<p>\n"
"<b>User ID (uid):</b>\n"
"Each user is known to the system by a unique number,\n"
"the user ID. For normal users, you should use\n"
"a UID larger than %1 because the smaller UIDs are used\n"
"by the system for special purposes and pseudo logins.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"<b>使用者 ID(uid)：</b>\n"
"系統通過唯一的編號，即使用者 ID \n"
"來識別每一個使用者，對於一般使用者，您應使用\n"
"大於 %1 的 UID，這是因為小於該數字的 UID \n"
"被系統用於特殊用途與偽登入。\n"
"</p>\n"

#. help text 3/8
#: src/include/users/helps.rb:408
msgid ""
"<p>\n"
"If you change the UID of an existing user, the rights of the files\n"
"this user owns must be changed. This is done automatically\n"
"for the files in the user's home directory, but not for files \n"
"located elsewhere.</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"如果您變更現有使用者的 UID，則必須變更此使用者\n"
"擁有的檔案許可權。對於使用者主目錄中的檔案，此操作將自動完成，\n"
"但對於位於其它位置的檔案，\n"
"則不能自動完成。</p>\n"

#. help text 4/8
#: src/include/users/helps.rb:417
msgid ""
"<p>\n"
"<b>Home Directory:</b>\n"
"The home directory of the user. Normally this is\n"
"/home/username. \n"
"To select an existing directory, click <b>Browse</b>.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"<b>主目錄：</b>\n"
"使用者的主目錄。通常此目錄是\n"
"/home/username。\n"
"要選擇現有的目錄，請單擊<b>瀏覽</b>。\n"
"</p>\n"

#. help text for user's home directory mode
#: src/include/users/helps.rb:430
msgid ""
"<p>Optionally, set the <b>Home Directory Permission Mode</b> for this user's "
"home directory different from the default.</p>"
msgstr ""
"<p>或者，可以將該使用者的主目錄的<b>主目錄許可權模式</b>設定為與預設值不同。</p>"

#. alternate helptext 4.5/8; %1 is directory (e.g. '/etc/skel')
#: src/include/users/helps.rb:440
msgid ""
"<p>To create only an empty home directory,\n"
"check <b>Empty Home</b>. Otherwise, the new home directory\n"
"is created from the default skeleton (%1).</p>\n"
msgstr ""
"<p>要僅創建一個空的主目錄，\n"
"請選中<b>空主目錄</b>。否則，將從默認主幹 (%1) 創建\n"
"新的主目錄。</p>\n"

#. help text for Move to new location checkbox
#: src/include/users/helps.rb:452
msgid ""
"<p>If changing the location of a user's home directory, move the contents of "
"the current directory with <b>Move to New Location</b>, activated by "
"default. Otherwise a new home directory is created without any of the "
"existing data.</p>"
msgstr ""
"<p>如果變更使用者主目錄的位置，則將默認啟用<b>移動到新位置</b>以移動當前目錄的"
"內容。否則，將創建不含任何現有資料的新使用者主目錄。</p>"

#. help text for directory encryption
#: src/include/users/helps.rb:464
msgid ""
"<p>To encrypt the user's home directory, enable <b>Use Encrypted Home\n"
"Directory</b> and set the directory size. Encrypting a user's home "
"directory\n"
"does not provide strong security from other users. If this machine is "
"shared\n"
"among multiple users, it may be possible for a user to compromise system\n"
"security by obtaining another user's key and gaining access to the encrypted "
"data. If strong security is required, the system should not be physically "
"shared.</p>"
msgstr ""
"<p>要對使用者主目錄進行加密，請啟用<b>使用加密的使用者主目錄</b>並設定目錄的大"
"小。對某個使用者主目錄加密並不能保護它免遭其它使用者的侵入。如果此計算機由多名用"
"戶共享，其中一名使用者獲取另一個使用者的金鑰並訪問加密的資料，則可能危及系統安"
"全。如果安全性要求很高，則系統不應物理共享。</p>"

#. help text for directory encryption
#: src/include/users/helps.rb:476
msgid ""
"<p>Home directories cannot be encrypted if a fingerprint reader device is "
"used. To encrypt the user's home directory, disable fingerprint "
"configuration first.</p>"
msgstr ""
"<p>當使用指紋識別裝置的時候，使用者主目錄不能加密。要加密使用者的主目錄，請先禁用"
"指紋配置。</p>"

#. alternate helptext 5/8
#: src/include/users/helps.rb:487
msgid ""
"<p>\n"
"The home directory of an LDAP user can be changed only on the\n"
"file server.</p>"
msgstr ""
"<p>\n"
"LDAP 使用者的主目錄僅能在檔案\n"
"伺服器中變更。</p>"

#. alternate helptext 5/8
#: src/include/users/helps.rb:497
msgid ""
"<p><b>Additional Information:</b>\n"
"Some additional user data could be set here. This field may contain up to\n"
"three parts, separated by commas. The standard usage is to write\n"
"<i>office</i>,<i>work phone</i>,<i>home phone</i>. This information is \n"
"shown when you use the <i>finger</i> command on this user.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b>附加資訊：</b>\n"
"在此可以設定某些附加的使用者資料。該欄位最多可以包含 3 部分，\n"
"用逗號分隔。標準用法是記錄\n"
"<i>辦公室</i>、<i>工作電話</i>與<i>家庭電話</i>。當對此使用者\n"
"使用 <i>finger</i> 命令時，將顯示此資訊。</p>\n"

#. help text 6/8
#: src/include/users/helps.rb:512
msgid ""
"<p>\n"
"<b>Login Shell:</b>\n"
"The login shell (command interpreter) for the user.\n"
"Select a shell from the list of all shells installed\n"
"on your system.\n"
"</p>"
msgstr ""
"<p>\n"
"<b>登入殼層：</b>\n"
"使用者的登入殼層(命令直譯器)。\n"
"請從系統上安裝的所有殼層的\n"
"列表中選擇一個殼層。\n"
"</p>"

#. help text 7/8
#: src/include/users/helps.rb:522
msgid ""
"<p>\n"
"<b>Default Group:</b>\n"
"The primary group to which the user belongs. Select one group\n"
"from the list of all groups existing on your system.\n"
"</p>"
msgstr ""
"<p>\n"
"<b>默認組：</b>\n"
"使用者所屬的主組。從系統上\n"
"所有現有組的列表中選擇一個組。\n"
"</p>"

#. help text 8/8
#: src/include/users/helps.rb:531
msgid ""
"<p>\n"
"<b>Additional Groups:</b>\n"
"Select additional groups in which the user should be a member.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"<b>附加的組：</b>\n"
"選擇使用者應該加入的附加的組。\n"
"</p>\n"

#. helptxt for plugin dialog 1/2
#: src/include/users/helps.rb:544
msgid ""
"<p>Here, see the list of plug-ins, the\n"
"extensions of user and group configuration.</p>\n"
msgstr ""
"<p>在此可檢視插件的列表，即\n"
"使用者與組配置的擴展。</p>\n"

#. helptext for plugin dialog 2/3
#: src/include/users/helps.rb:548
msgid ""
"The check mark in the left part of the table indicates that the plug-in\n"
"is currently in use."
msgstr ""
"表左側部分的選中標記\n"
"表示該插件當前正在使用。"

#. helptext for plugin dialog 3/3
#: src/include/users/helps.rb:552
msgid ""
"<p>Start the detailed configuration of a particular plug-in by selecting "
"<b>Launch</b>.</p>"
msgstr "<p>通過選擇<b>起動</b>啟動特定插件的詳細配置。</p>"

#. help texts 1/1
#: src/include/users/helps.rb:562
msgid ""
"<p>\n"
"Save the current user and group settings to the system.\n"
"</p>"
msgstr ""
"<p>\n"
"將當前使用者與組設定儲存到系統。\n"
"</p>"

#. Help text 1/6
#: src/include/users/helps.rb:573
msgid ""
"<p>Activate <b>Force Password Change</b> to force the user to change the\n"
"password at the next login. If <b>Last Password Change</b> is set to\n"
"<i>Never</i>, the user will be forced to change the password.</p>"
msgstr ""
"<p>啟用<b>強制變更密碼</b>將讓使用者在下一次登入的時候修改密碼。如果<b>上次密碼"
"變更</b>設為<i>永不</i>，使用者將必須變更密碼。</p>"

#. Help text 2/6
#: src/include/users/helps.rb:579
msgid ""
"<p>\n"
"<b>Days before Password Expiration to Issue Warning</B><BR>\n"
"Users can be warned before their passwords expire. Set \n"
"how long before expiration the warning should be issued. Set -1 to disable\n"
"the warning. \n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"<b>密碼失效前多少天發出警告</B><BR>\n"
"在使用者的密碼失效之前多少天向其發出警告。設定\n"
"密碼失效前多少天發出警告。設定為 -1 將禁用警告。\n"
" \n"
"</p>\n"

#. Help text 3/6
#: src/include/users/helps.rb:588
msgid ""
"<P><B>Days after Password Expires with Usable Login</B><BR>\n"
"Users can log in after their passwords have expired. Set how many days to\n"
"allow login. Use -1 for unlimited access.\n"
"</P>\n"
msgstr ""
"<P><B>密碼失效後仍可登入的天數</B><BR>\n"
"使用者在其密碼失效後仍可登入的天數。設定允許登入的天數。\n"
"使用 -1 可以進行無限制的訪問。\n"
"</P>\n"

#. Help text 4/6
#: src/include/users/helps.rb:595
msgid ""
"<P><B>Maximum Number of Days for the Same Password</B><BR>Set how many days "
"a user \n"
"can use the same password before it expires.</P>\n"
msgstr ""
"<P><B>相同密碼的最大使用天數</B><BR>設定使用者\n"
"在同一密碼失效前可以使用的天數。</P>\n"

#. Help text 5/6
#: src/include/users/helps.rb:599
msgid ""
"<P><B>Minimum Number of Days for the Same Password</B><BR>Set the minimum "
"age of \n"
"a password before a user is allowed to change it.</P>\n"
msgstr ""
"<P><B>相同密碼的最小有效天數</B><BR>設定密碼的最小有效期，僅有在這段時間過"
"後\n"
"使用者才能變更密碼。</P>\n"

#. Help text 6/6 : Don't reorder letters YYYY-MM-DD, date must be set in this format
#: src/include/users/helps.rb:603
msgid ""
"<P><B>Expiration Date</B><BR>Set the date when this account expires. \n"
"The date must be in the format YYYY-MM-DD. \n"
"Leave it empty if this account never expires.</P>\n"
msgstr ""
"<P><B>默認失效日期</B><BR>設定此帳戶失效的日期。\n"
"日期必須採用格式 YYYY-MM-DD。\n"
"如果此帳戶永遠不過期，則留空。</P>\n"

#. help text 1/2
#: src/include/users/helps.rb:613
msgid ""
"<p>\n"
"<b>Configuration Overview</b><br>\n"
"Here, see a summary of modules that could affect sources\n"
"of user accounts or authentication type.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"<b>配置概覽</b><br>\n"
"這裡顯示模組摘要，這些模組可能影響使用者帳戶\n"
"或身份驗證類型的資料來源。\n"
"</p>\n"

#. help text 2/2
#: src/include/users/helps.rb:621
msgid ""
"<p>\n"
"<b>Changing the Values</b><br>\n"
"You can configure these settings by running appropriate modules. Select the "
"module with <b>Configure</b>.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"<b>變更值</b><br>\n"
"可以通過運行適當的模組配置這些設定。使用<b>配置</b>按鈕選擇模組。\n"
"</p>\n"

#. help text for Password Policy Dialog
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:62
msgid ""
"<p>Select the <b>Password Change Policies</b>, <b>Password Aging Policies</"
"b>, and <b>Lockout Policies</b> tabs to choose LDAP password policy groups "
"of attributes to configure.</p>"
msgstr ""
"<p>請選擇<b>密碼變更策略</b>、<b>密碼過期策略</b>與<b>鎖定策略</b>選項卡，以"
"選擇要配置屬性的 LDAP 密碼策略組。</p>"

#. help text for pwdInHistory attribute
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:70
msgid ""
"<p>Specify the <b>Maximum Number of Passwords Stored in History</b> to set "
"how many previously used passwords should be saved. Saved passwords may not "
"be used.</p>"
msgstr ""
"<p>請指定<b>歷史中儲存密碼的最大數量</b>，以設定應儲存的以前所用密碼的數量。"
"不能使用已儲存的密碼。</p>"

#. help text for pwdMustChange attribute
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:74
msgid ""
"<p>Check <b>User Must Change Password after Reset</b> to force users to "
"change their passwords after the the password is reset or changed by an "
"administrator.</p>"
msgstr ""
"<p>請選中<b>使用者必須在重置後變更密碼</b>，以強制使用者在管理員重置或變更密碼後"
"變更其密碼。</p>"

#. help text for pwdAllowUserChange attribute
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:78
msgid ""
"<p>Check <b>User Can Change Password</b> to allow users to change their "
"passwords.</p>"
msgstr "<p>請選中<b>使用者可以變更密碼</b>，以允許使用者變更其密碼。</p>"

#. help text for pwdSafeModify attribute
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:82
msgid ""
"<p>If the existing password must be provided along with the new password, "
"check <b>Old Password Required for Password Change</b>.</p>"
msgstr ""
"<p>如果提供新密碼的同時還必須提供現有密碼，則選中<b>變更密碼時要求提供舊密碼"
"</b>。</p>"

#. help text for pwdCheckQuality attribute
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:86
msgid ""
"<p>Select whether the password quality should be verified while passwords "
"are modified or added. Select <b>No Checking</b> if passwords should not be "
"checked at all. With <b>Accept Uncheckable Passwords</b>, passwords are "
"accepted even if the check cannot be performed, for example, if the user has "
"provided an encrypted password. With <b>Only Accept Checked Passwords</b> "
"passwords are refused if the quality test fails or the password cannot be "
"checked.</p>"
msgstr ""
"<p>請選擇修改或添加密碼時是否應校驗密碼的強度。如果根本不用檢查密碼，請選擇"
"<b>不檢查</b>。如果選擇了<b>接受不可檢查的密碼</b>，則即使無法執行檢查（例"
"如，使用者提供的密碼是加密的），密碼也將被接受。如果選擇<b>僅接受已檢查的密碼</"
"b>，則當密碼強度測試失敗或無法檢查密碼時，將拒絕該密碼。<p>"

#. help text for pwdMinLength attribute
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:90
msgid ""
"Set the minimum number of characters that must be used in a password in "
"<b>Minimum Password Length</b>.</p>"
msgstr "在<b>最小密碼長度</b>中設定密碼必須使用的字元的最小數量。</p>"

#. help text for pwdMinAge attribute
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:94
msgid ""
"<p><b>Minimum Password Age</b> sets how much time must pass between "
"modifications to the password.</p>"
msgstr "<p><b>最小密碼有效期</b>設定修改密碼的最小時間間隔。</p>"

#. help text for pwdMaxAge attribute
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:98
msgid ""
"<p><b>Maximum Password Age</b> sets how long after modification a password "
"expires.</p>"
msgstr "<p><b>最大密碼有效期</b>用於設定密碼在修改後多長時間過期。</p>"

#. help text for pwdExpireWarning attribute
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:102
msgid ""
"<p>In <b>Time before Password Expiration to Issue Warning</b> set how long "
"before a password is due to expire that an expiration warning messages "
"should be given to an authenticating user.</p>"
msgstr ""
"<p><b>提前多長時間發出密碼失效警告</b>設定在密碼失效前多長時間向認證中的使用者"
"發出失效警告訊息。</p>"

#. help text for pwdGraceAuthNLimit attribute
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:106
msgid ""
"<p>Set the number of times an expired password can be used to authenticate "
"in <b>Allowed Uses of an Expired Password</b>.</p>"
msgstr ""
"<p>在<b>失效密碼的允許使用次數</b>中設定允許使用失效密碼進行認證的次數。</p>"

#. help text for pwdLockout attribute
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:110
msgid ""
"<p>Check <b>Enable Password Locking</b> to forbid use of a password after a "
"specified number of consecutive failed bind attempts.</p>"
msgstr ""
"<p>選中<b>啟用密碼鎖定</b>，以禁止在指定次數的連續聯結嘗試失敗後使用密碼。</"
"p>"

#. help text for pwdMaxFailure attribute
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:114
msgid ""
"<p>Set the number of consecutive failed bind  attempts after which the "
"password may not be used to authenticate in <b>Bind Failures to Lock the "
"Password</b>.</p>"
msgstr ""
"<p>在<b>鎖定密碼的聯結失敗次數</b>中設定在多少次連續聯結嘗試失敗後禁止使用密"
"碼進行認證。</p>"

#. help text for pwdLockoutDuration attribute
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:118
msgid ""
"<p>Set how long the password cannot be used in <b>Password Lock Duration</b>."
"</p>"
msgstr "<p>在<b>密碼鎖定持續時間</b>中設定無法使用密碼的持續時間。</p>"

#. help text for pwdFailureCountInterval attribute
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:122
msgid ""
"<p><b>Bind Failures Cache Duration</b> sets how long before password "
"failures are purged from the failure counter even though no successful "
"authentication has occurred.</p>"
msgstr ""
"<p><b>聯結失敗快取持續時間</b>設定從失敗計數器清除密碼失敗次數的時間間隔（即"
"使未成功認證）。</p>"

#. tab label
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:171
msgid "&Password Change Policies"
msgstr "密碼變更策略(&P)"

#. tab label
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:173
msgid "Pa&ssword Aging Policies"
msgstr "密碼過期策略(&S)"

#. tab label
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:175
msgid "&Lockout Policies"
msgstr "鎖定策略(&L)"

#. IntField label
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:211
msgid "Ma&ximum Number of Passwords Stored in History"
msgstr "歷史中儲存密碼的最大數量(&X)"

#. checkbox label
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:221
msgid "U&ser Must Change Password after Reset"
msgstr "重置後使用者必須變更密碼(&S)"

#. checkbox label
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:230
msgid "&User Can Change Password"
msgstr "使用者可以變更密碼(&U)"

#. checkbox label
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:239
msgid "&Old Password Required for Password Change"
msgstr "變更密碼時要求提供舊密碼(&O)"

#. frame label
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:248
msgid "Password Quality Checking"
msgstr "密碼強度檢查"

#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:258
msgid "&No Checking"
msgstr "不檢查(&N)"

#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:266
msgid "Acc&ept Uncheckable Passwords"
msgstr "接受不可檢查的密碼(&E)"

#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:274
msgid "&Only Accept Checked Passwords"
msgstr "僅接受已檢查的密碼(&O)"

#. IntField label
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:284
msgid "&Minimum Password Length"
msgstr "最小密碼長度(&M)"

#. frame label
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:373
msgid "Minimum Password Age"
msgstr "最小密碼有效期"

#. frame label
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:376
msgid "Maximum Password Age"
msgstr "最大密碼有效期"

#. frame label
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:381
msgid "Time before Password Expiration to Issue Warning"
msgstr "提前多長時間發出密碼失效警告"

#. IntField label
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:387
msgid "Allowed Uses of an Expired Password"
msgstr "失效密碼的允許使用次數"

#. check box label
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:416
msgid "Enable Password Locking"
msgstr "啟用密碼鎖定"

#. intField label
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:424
msgid "Bind Failures to Lock the Password"
msgstr "鎖定密碼的聯結失敗次數"

#. frame label
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:434
msgid "Password Lock Duration"
msgstr "密碼鎖定持續時間"

#. frame label
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:440
msgid "Bind Failures Cache Duration"
msgstr "聯結失敗快取持續時間"

#. dialog label
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:471
msgid "Password Policy Configuration"
msgstr "密碼策略配置"

#. error popup, %1 is attribute name
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:535
msgid ""
"The \"%1\" attribute is mandatory.\n"
"Enter a value."
msgstr ""
"\"%1\"屬性是必備的。\n"
"請輸入值。"

#. read the list of pwdpolicy objects under base_config_dn
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:666
msgid "<p><b>Home Directories</b></p>"
msgstr "<p><b>主目錄</b></p>"

#. help text
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:668
msgid ""
"<p>If home directories of LDAP users should be stored on this machine,\n"
"check the appropriate option. Changing this value does not cause any direct\n"
"action.  It is only information for the YaST users module, which can manage\n"
"user home directories.</p>\n"
msgstr ""
"<p>如果 LDAP 使用者的主目錄應存儲在該機器上，\n"
"請檢查相應的選項。變更該值不會直接引起任何\n"
"操作。它僅是有關 YaST 使用者模組的資訊，該模組可以管理\n"
"使用者主目錄。</p>\n"

#. help text caption
#. help text
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:675
msgid ""
"<p>Press <b>Configure</b> to configure settings stored on the\n"
"LDAP server. You will be asked for the password if you are not connected yet "
"or\n"
"have changed your configuration.</p>\n"
msgstr ""
"<p>按<b>配置</b>，可以配置存儲在\n"
"LDAP 伺服器上的設定。如果您尚未連線或已變更配置，\n"
"則系統將提示您提供密碼。</p>\n"

#. password policy help text caption
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:681
msgid "<p><b>Password Policy</b></p>"
msgstr "<p><b>密碼策略</b></p>"

#. password policy help
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:683
msgid ""
"<p>Configure the selected password policy with <b>Edit</b>. Use <b>Add</b> "
"to add a new password policy. The configuration is only possible,\n"
"  if the password policies are already enabled on the LDAP server.</p>"
msgstr ""
"<p>使用<b>編輯</b>配置選中的密碼策略。使用<b>添加</b>可添加新的密碼策略。僅僅"
"在 LDAP 伺服器上啟用密碼策略的情況下，配置才會生效。</p>"

#. checkbox label
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:693
msgid "&Home Directories on This Machine"
msgstr "本機主目錄(&H)"

#. pushbutton label
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:702
msgid "Configure User Management &Settings..."
msgstr "配置使用者管理設定(&S)..."

#. table header
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:711
msgid "Password Policy"
msgstr "密碼策略"

#. dialog title
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:727
msgid "LDAP Administration Settings"
msgstr "LDAP 管理設定"

#. InputField label
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:754
msgid "Name of Password Policy Object"
msgstr "密碼策略物件的名稱"

#. text label,suffix will follow in next label
#. text label,suffix will follow in next label
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:760 src/include/users/ldap_dialogs.rb:796
msgid "Suffix:"
msgstr "字尾："

#. pushbutton label
#. pushbutton label
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:763 src/include/users/ldap_dialogs.rb:799
msgid "Change Suffix"
msgstr "變更字尾"

#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:812
msgid ""
"The Policy '%1' already exists.\n"
"Please select another one."
msgstr ""
"策略“%1”已存在。\n"
"請選擇其他策略。"

#. the type of user set
#: src/include/users/widgets.rb:61
msgid "&System Users"
msgstr "系統使用者(&S)"

#. the type of user set
#: src/include/users/widgets.rb:63
msgid "&Local Users"
msgstr "本地使用者(&L)"

#. the type of user set
#: src/include/users/widgets.rb:65
msgid "&NIS Users"
msgstr "NIS 使用者(&N)"

#. the type of user set
#: src/include/users/widgets.rb:67
msgid "L&DAP Users"
msgstr "LDAP 使用者(&D)"

#. the type of user set
#: src/include/users/widgets.rb:69
msgid "Sam&ba Users"
msgstr "Samba 使用者(&B)"

#. the type of user set
#. the type of group set
#: src/include/users/widgets.rb:71 src/include/users/widgets.rb:103
msgid "&Custom"
msgstr "自定義(&C)"

#. the type of user set
#: src/include/users/widgets.rb:77
msgid "System Users"
msgstr "系統使用者"

#. the type of user set
#: src/include/users/widgets.rb:79
msgid "Local Users"
msgstr "本地使用者"

#. the type of user set
#: src/include/users/widgets.rb:81
msgid "NIS Users"
msgstr "NIS 使用者"

#. the type of user set
#: src/include/users/widgets.rb:83
msgid "LDAP Users"
msgstr "LDAP 使用者"

#. the type of user set
#: src/include/users/widgets.rb:85
msgid "Samba Users"
msgstr "Samba 使用者"

#. the type of user set
#. the type of group set
#: src/include/users/widgets.rb:87 src/include/users/widgets.rb:118
msgid "Custom"
msgstr "自定義"

#. the type of group set
#: src/include/users/widgets.rb:93
msgid "&System Groups"
msgstr "系統組(&S)"

#. the type of group set
#: src/include/users/widgets.rb:95
msgid "&Local Groups"
msgstr "本地組(&L)"

#. the type of group set
#: src/include/users/widgets.rb:97
msgid "&NIS Groups"
msgstr "NIS 組(&N)"

#. the type of group set
#: src/include/users/widgets.rb:99
msgid "L&DAP Groups"
msgstr "LDAP 組(&D)"

#. the type of group set
#: src/include/users/widgets.rb:101
msgid "Sam&ba Groups"
msgstr "Samba 組(&B)"

#. the type of group set
#: src/include/users/widgets.rb:108
msgid "System Groups"
msgstr "系統組"

#. the type of group set
#: src/include/users/widgets.rb:110
msgid "Local Groups"
msgstr "本地組"

#. the type of group set
#: src/include/users/widgets.rb:112
msgid "NIS Groups"
msgstr "NIS 組"

#. the type of group set
#: src/include/users/widgets.rb:114
msgid "LDAP Groups"
msgstr "LDAP 組"

#. the type of group set
#: src/include/users/widgets.rb:116
msgid "Samba Groups"
msgstr "Samba 組"

#. richtext label
#: src/include/users/widgets.rb:138
msgid "SSSD"
msgstr "系統安全服務守護程式 (SSSD)"

#. richtext label
#: src/include/users/widgets.rb:140
msgid "Samba"
msgstr "Samba"

#. menubutton label
#: src/include/users/widgets.rb:147
msgid "&NIS"
msgstr "NIS(&N)"

#. menubutton label
#: src/include/users/widgets.rb:153
msgid "&SSSD"
msgstr "系統安全服務守護程式(&SSSD)"

#. tab header
#: src/include/users/widgets.rb:168
msgid "&Users"
msgstr "使用者(&U)"

#. tab header
#: src/include/users/widgets.rb:178
msgid "&Groups"
msgstr "組(&G)"

#. tab header
#: src/include/users/widgets.rb:188
msgid "De&faults for New Users"
msgstr "新使用者的預設值(&F)"

#. tab header
#: src/include/users/widgets.rb:224
msgid "&Authentication Settings"
msgstr "認證設定(&A)"

#. widgets for "users" and "groups" tabs ---------------------------------
#. MenuButton label
#: src/include/users/widgets.rb:257 src/include/users/widgets.rb:2225
msgid "&Set Filter"
msgstr "集合過濾器(&S)"

#. Menu Buton label
#. Menu Buton label
#: src/include/users/widgets.rb:291 src/include/users/widgets.rb:2008
msgid "E&xpert Options"
msgstr "專家選項(&X)"

#. combobox label
#: src/include/users/widgets.rb:326
msgid "D&efault Group"
msgstr "默認組(&E)"

#. combobox label
#: src/include/users/widgets.rb:333
msgid "Default &Login Shell"
msgstr "默認登入殼層(&L)"

#. text entry
#: src/include/users/widgets.rb:344
msgid "Se&condary Groups"
msgstr "次要組(&C)"

#. text entry
#: src/include/users/widgets.rb:355
msgid "Path Prefix for &Home Directory"
msgstr "主目錄的路徑字首(&H)"

#. push button label
#: src/include/users/widgets.rb:368
msgid "&Browse..."
msgstr "瀏覽(&B)..."

#. text entry
#: src/include/users/widgets.rb:379
msgid "&Skeleton for Home Directory"
msgstr "主目錄的主幹(&S)"

#. push button label
#: src/include/users/widgets.rb:390
msgid "Bro&wse..."
msgstr "瀏覽(&W)..."

#. text entry
#: src/include/users/widgets.rb:401
msgid "Default E&xpiration Date"
msgstr "默認失效日期(&X)"

#. text entry
#: src/include/users/widgets.rb:413
msgid "&Umask for Home Directory"
msgstr "主目錄的 Umask(&U)"

#. intfield
#: src/include/users/widgets.rb:420
msgid "Days &after Password Expiration Login Is Usable"
msgstr "密碼過期後仍可登入的天數(&A)"

#. menu button label
#. menu button label
#: src/include/users/widgets.rb:445 src/include/users/widgets.rb:2407
msgid "&Configure..."
msgstr "配置(&C)..."

#. Help text for password expert dialog 1/5
#: src/include/users/widgets.rb:459
msgid ""
"<p>\n"
"<b>This is for experts only.</b>\n"
"</p>"
msgstr ""
"<p>\n"
"<b>此功能供專家使用者使用。</b>\n"
"</p>"

#. Help text for password expert dialog 2/5
#: src/include/users/widgets.rb:468
msgid ""
"<p>\n"
"Choose a password encryption method for local and system users.\n"
"<b>DES</b>, the Linux default method, works in all network environments, but "
"it\n"
"restricts passwords to eight characters or less.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"為本地使用者與系統使用者選擇密碼加密方法。\n"
"<b>DES</b>(Linux 默認方法)適用於所有\n"
"網路環境，但它限制密碼不能超過 8 個字元。\n"
"</p>\n"

#. Help text for password expert dialog 3/5
#: src/include/users/widgets.rb:480
msgid ""
"<p>\n"
"<b>MD5</b> allows longer passwords, so provides more security, but some\n"
"network protocols do not support this and you may have problems with NIS.\n"
"</p>"
msgstr ""
"<p>\n"
"<b>MD5</b> 允許使用較長的密碼，從而提供了更高的安全性，\n"
"但某些網路協議不支援此方法，並且在 NIS 中使用時可能會出現問題。\n"
"</p>"

#. Label
#: src/include/users/widgets.rb:499
msgid "Password Encryption"
msgstr "密碼加密"

#. frame label
#: src/include/users/widgets.rb:507
msgid "Encryption Type"
msgstr "加密類型"

#. help text 1/3
#: src/include/users/widgets.rb:582
msgid ""
"<p>\n"
"You have changed the default encryption for user passwords.</p>"
msgstr ""
"<p>\n"
"您已經變更了使用者密碼的默認加密。</p>"

#. help text 2/3
#: src/include/users/widgets.rb:586
msgid ""
"<p>It seems that you are running a NIS server. In some network "
"environments,\n"
"you might be unable to log in to a NIS client when a user password is\n"
"encrypted with a method other than DES.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>您似乎正在運行 NIS 伺服器。在某些網路環境中，\n"
"如果使用 DES 之外的方法來加密使用者密碼，\n"
"將無法登入到 NIS 客戶機。\n"
"</p>\n"

#. help text 3/3
#: src/include/users/widgets.rb:593
msgid "<p>Really use the selected method?</p>"
msgstr "<p>是否確實要使用所選方法？</p>"

#. combo box item
#: src/include/users/widgets.rb:719
msgid "AND"
msgstr "與"

#. combo box item
#: src/include/users/widgets.rb:721
msgid "OR"
msgstr "或"

#. helptext 1/4 - caption
#: src/include/users/widgets.rb:728
msgid "<p><b>LDAP Search Filter Changes</b></p>"
msgstr "<p><b>LDAP 搜索過濾器變更</b></p>"

#. helptext 2/4
#: src/include/users/widgets.rb:730
msgid ""
"<p>Here, extend the search filters for users and groups beyond the default "
"search filters.</p>"
msgstr "<p>在此將使用者與組的搜索過濾器擴展到默認搜索過濾器之外。</p>"

#. helptext 3/4
#: src/include/users/widgets.rb:734
msgid ""
"<p>With <b>Default</b>, load the default filter from the user and group\n"
"configuration modules saved on the LDAP server (values of 'suseSearchFilter' "
"attributes).\n"
"If you are not connected yet, you are prompted for the password.</p>\n"
msgstr ""
"<p>如果選擇<b>默認</b>，將從使用者與組配置模組裝載默認過濾器，\n"
"這些模組儲存在 LDAP 伺服器上(\"suseSearchFilter\"屬性的值)。\n"
"如果您尚未連線，就會提示您輸入密碼。</p>\n"

#. helptext 4/4 (do not translate the value (written as <tt> font))
#: src/include/users/widgets.rb:740
msgid ""
"<p><b>Example:</b>\n"
"<br>With the user filter\n"
"<br>\n"
"<tt>(&(objectClass=posixAccount)(uid=u*))</tt>\n"
"<br>\n"
"only obtain users with a username beginning with 'u'.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b>示例：</b>\n"
"<br>使用使用者過濾器\n"
"<br>\n"
"<tt>(&(objectClass=posixAccount)(uid=u*))</tt>\n"
"<br>\n"
"僅獲取使用者名以\"u\"開頭的使用者。</p>\n"

#. radiobutton label
#: src/include/users/widgets.rb:763
msgid "Search Filter for &Users"
msgstr "使用者的搜索過濾器(&U)"

#. radiobutton label
#: src/include/users/widgets.rb:772
msgid "Search Filter for &Groups"
msgstr "組的搜索過濾器(&G)"

#. frame label
#: src/include/users/widgets.rb:783
msgid "New Condition for Current Filter"
msgstr "當前過濾器的新條件"

#. combobox label
#. combobox label
#: src/include/users/widgets.rb:795 src/include/users/widgets.rb:949
msgid "&Attribute"
msgstr "屬性(&A)"

#. textentry label
#: src/include/users/widgets.rb:803
msgid "&Value"
msgstr "值(&V)"

#. pushbuttton label
#: src/include/users/widgets.rb:806
msgid "A&dd to Filter"
msgstr "添加到過濾器(&D)"

#. Pushbutton label
#: src/include/users/widgets.rb:817
msgid "De&fault"
msgstr "預設值(&F)"

#. error popup
#: src/include/users/widgets.rb:852
msgid "Enter the value for the attribute."
msgstr "輸入屬性的值。"

#. error popup
#: src/include/users/widgets.rb:876
msgid "Enter the value of the user filter."
msgstr "輸入使用者過濾器的值。"

#. yes/no popup question
#: src/include/users/widgets.rb:887
msgid ""
"The new user filter does not contain the default user filter.\n"
"Really use it?\n"
msgstr ""
"新使用者過濾器不包含默認使用者過濾器。\n"
"是否確實要使用它？\n"

#. error popup
#: src/include/users/widgets.rb:902
msgid "Enter the value of the group filter."
msgstr "輸入組過濾器的值。"

#. yes/no popup question
#: src/include/users/widgets.rb:913
msgid ""
"The new group filter does not contain the default group filter.\n"
"Really use it?\n"
msgstr ""
"新組過濾器不包含默認組過濾器。\n"
"是否確實要使用它？\n"

#. helptext 0/3 - caption
#: src/include/users/widgets.rb:967
msgid "<p><b>Login Settings</b></p>"
msgstr "<p><b>登入設定</b></p>"

#. helptext 1/3 - general info
#: src/include/users/widgets.rb:969
msgid ""
"<p>\n"
"The features described below are only available if you are using KDM or GDM "
"as the login manager.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"以下描述的功能僅當您將 KDM 或 GDM 用作登入管理器時才可用。\n"
"</p>\n"

#. helptext 2/3
#: src/include/users/widgets.rb:975
msgid ""
"<p><b>Auto Login</b><br>\n"
"By setting <b>Auto Login</b>, skip the login procedure. The user chosen from "
"the list is logged in automatically.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b>自動登入</b><br>\n"
"通過設定<b>自動登入</b>可跳過登入過程。從列表中選擇的使用者將自動登入。</p>\n"

#. helptext 3/3
#: src/include/users/widgets.rb:979
msgid ""
"<p><b>Passwordless Logins</b><br>\n"
"If this option is checked, all users are allowed to log in without entering\n"
"passwords. Otherwise, you are asked for the password even if you set a user "
"to log in automatically.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b>無密碼登入</b><br>\n"
"如果選中了此選項，則允許所有使用者\n"
"無須輸入密碼即可登入。否則，即使設定某個使用者自動登入，系統也會要求您提供密"
"碼。</p>\n"

#. dialog label
#: src/include/users/widgets.rb:1004
msgid "Display Manager Login Settings"
msgstr "顯示管理器登入設定"

#. checkbox label
#: src/include/users/widgets.rb:1014
msgid "&Auto Login"
msgstr "自動登入(&A)"

#. textentry label
#: src/include/users/widgets.rb:1025
msgid "&User to Log In"
msgstr "要登入的使用者(&U)"

#. checkbox label
#: src/include/users/widgets.rb:1035
msgid "Password&less Logins"
msgstr "無密碼登入(&L)"

#. error popup
#: src/include/users/widgets.rb:1126
msgid "Cannot delete the user %1. It must be done on the NIS server."
msgstr "無法刪除使用者 %1。必須在 NIS 伺服器上執行刪除。"

#. Continue/Cancel popup
#: src/include/users/widgets.rb:1135
msgid ""
"The user seems to be currently logged in.\n"
"Continue anyway?"
msgstr ""
"該使用者似乎當前已登入。\n"
"依然繼續嗎？"

#. yes-no popup headline
#: src/include/users/widgets.rb:1157
msgid "Selected User Is System User"
msgstr "所選的使用者是系統使用者"

#. yes-no popup contents
#: src/include/users/widgets.rb:1159
msgid "Really delete this system user?"
msgstr "確實要刪除該系統使用者嗎？"

#. question popup. %1 is username
#: src/include/users/widgets.rb:1171
msgid "Delete the user %1?"
msgstr "是否刪除使用者 %1？"

#. checkbox label
#: src/include/users/widgets.rb:1178
msgid ""
"Delete &Home Directory\n"
"%1\n"
msgstr ""
"刪除主目錄(&H)\n"
"%1\n"

#. yes-no popup. %1 is username
#: src/include/users/widgets.rb:1201
msgid ""
"\n"
"Really delete the user %1?\n"
msgstr ""
"\n"
"確實要刪除使用者 %1 嗎？\n"

#. yes-no popup headline
#: src/include/users/widgets.rb:1230
msgid "System Group"
msgstr "系統組"

#. / yes-no popup contents
#: src/include/users/widgets.rb:1232
msgid "Really delete this system group?"
msgstr "確實要刪除該系統組嗎？"

#. yes-no popup, %1 si group name
#: src/include/users/widgets.rb:1240
msgid ""
"\n"
"Really delete the group %1?\n"
msgstr ""
"\n"
"確實要刪除組 %1 嗎？\n"

#. warning popup
#: src/include/users/widgets.rb:1250
msgid ""
"You cannot delete this group because\n"
"there are users in the group.\n"
"Remove these users from the group first.\n"
msgstr ""
"您不能刪除此組，\n"
"因為組中還有使用者。\n"
"請先刪除組中的這些使用者。\n"

#. Frame label
#: src/include/users/widgets.rb:1280
msgid "User List View"
msgstr "使用者列表檢視"

#. Frame label
#: src/include/users/widgets.rb:1288
msgid "Group List View"
msgstr "組列表檢視"

#. type of user/group
#. (item of list with the headline 'Choose the type of user to add')
#: src/include/users/widgets.rb:1360
msgid "Local"
msgstr "本地"

#. type of user/group
#. (item of list with the headline 'Choose the type of user to add')
#: src/include/users/widgets.rb:1370
msgid "System"
msgstr "系統"

#. label
#: src/include/users/widgets.rb:1379
msgid "User Type"
msgstr "使用者類型"

#. label
#: src/include/users/widgets.rb:1381
msgid "Group Type"
msgstr "組類型"

#. menubutton item
#. menubutton item
#: src/include/users/widgets.rb:1448 src/include/users/widgets.rb:1460
msgid "Customi&ze Filter..."
msgstr "自定義過濾器(&Z)..."

#. menubutton label
#: src/include/users/widgets.rb:1473
msgid "&Login Settings"
msgstr "登入設定(&L)"

#. menubutton label
#: src/include/users/widgets.rb:1480
msgid "Password &Encryption"
msgstr "密碼加密(&E)"

#. menubutton label
#: src/include/users/widgets.rb:1486
msgid "&Write Changes Now"
msgstr "立即寫入變更(&W)"

#. menubutton label
#: src/include/users/widgets.rb:1500
msgid "LDAP &Search Filter"
msgstr "LDAP 搜索過濾器(&S)"

#. menubutton label
#: src/include/users/widgets.rb:1505
msgid "L&DAP User and Group Configuration"
msgstr "LDAP 使用者與組配置(&D)"

#. help text 1/1
#: src/include/users/widgets.rb:1518
msgid ""
"<p>\n"
"Linux is a multiuser system. Several different users can be logged in to "
"the\n"
"system at the same time.  To avoid confusion, each user must have\n"
"a unique identity. Additionally, every user belongs to at least one group.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"Linux 是一種多使用者系統。多個不同的使用者可以同時登入\n"
"到系統中。為了避免混淆，每個使用者必須具有\n"
"一個唯一的身份。此外，每個使用者\n"
"至少屬於一個組。\n"
"</p>\n"

#. help text 1/3
#: src/include/users/widgets.rb:1535
msgid ""
"<p>\n"
"Users and groups are arranged in various sets. Change the set currently "
"shown in the table with <b>Set Filter</b>.\n"
"Customize your view with <b>Customize Filter</b>.</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"通過不同的集合對使用者與組進行組織。使用<b>集合過濾器</b>變更表中當前顯示的集"
"合。\n"
"使用<b>自定義過濾器</b>自定義檢視。</p>\n"

#. help text 2/3
#: src/include/users/widgets.rb:1541
msgid ""
"<p>\n"
"Click <b>Expert Options</b> to edit various expert settings, such as\n"
"password encryption type, user authentication method, default values for "
"new\n"
"users, or login settings. With <b>Write Changes Now</b>, save\n"
"all changes made so far without exiting the configuration module.</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"單擊<b>專家選項</b>可編輯多個專家設定，\n"
"如密碼加密類型、使用者身份驗證方法、\n"
"新使用者的預設值或登入設定。使用<b>立即寫入變更</b>可儲存到目前為止\n"
"所進行的所有變更，而無需退出配置模組。</p>\n"

#. help text 3/3, %1 is translated button label
#: src/include/users/widgets.rb:1550
msgid ""
"<p>\n"
"To save the modified user and group settings to your system, press\n"
"<b>%1</b>.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"要將修改後的使用者與組設定儲存到系統，請按\n"
"<b>%1</b>。\n"
"</p>\n"

#. help text 1/4
#: src/include/users/widgets.rb:1571
msgid ""
"\n"
"<p>\n"
"Use this dialog to get information about existing users and add or modify\n"
"users.  \n"
"</p>\n"
msgstr ""
"\n"
"<p>\n"
"使用此對話方塊可獲取與現有使用者有關的資訊以及添加或修改使用者。\n"
"</p>\n"

#. help text 2/4
#: src/include/users/widgets.rb:1580
msgid ""
"<p>\n"
"To shift to the group dialog, select <b>Groups</b>.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"要切換到組對話方塊，請選擇<b>組</b>。\n"
"</p>\n"

#. help text 3/4
#: src/include/users/widgets.rb:1587
msgid ""
"\n"
"<p>\n"
"To create a new user, click <b>Add</b>.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"\n"
"<p>\n"
"要創建新使用者，請單擊<b>添加</b>。\n"
"</p>\n"

#. help text 4/4
#: src/include/users/widgets.rb:1595
msgid ""
"<p>\n"
"To edit or delete an existing user, select one user from the list and\n"
"click <b>Edit</b> or <b>Delete</b>.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"要編輯或刪除現有使用者，\n"
"請從列表中選擇一個使用者，然後單擊<b>編輯</b>或<b>刪除</b>。\n"
"</p>\n"

#. help text 1/4
#: src/include/users/widgets.rb:1616
msgid ""
"\n"
"<p>\n"
"Use this dialog to get information about existing groups and add or modify "
"groups.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"\n"
"<p>\n"
"使用此對話方塊可獲取與現有組有關的資訊以及添加或修改組。\n"
"</p>\n"

#. help text 2/4
#: src/include/users/widgets.rb:1624
msgid ""
"<p>\n"
"To shift to the user dialog, select <b>Users</b>.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"要切換到使用者對話方塊，請選擇<b>使用者</b>。\n"
"</p>\n"

#. help text 3/4
#: src/include/users/widgets.rb:1631
msgid ""
"\n"
"<p>\n"
"To create a new group, click <b>Add</b>.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"\n"
"<p>\n"
"要創建新組，請單擊<b>添加</b>。\n"
"</p>\n"

#. help text 4/4
#: src/include/users/widgets.rb:1639
msgid ""
"<p>\n"
"To edit or delete an existing group, select one group from the list and\n"
"click <b>Edit</b> or <b>Delete</b>.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"要編輯或刪除現有組，\n"
"請從列表中選擇一個組，然後單擊<b>編輯</b>或<b>刪除</b>。\n"
"</p>\n"

#. popup error label
#: src/include/users/widgets.rb:1679
msgid ""
"The entered home directory skeleton is not a directory.\n"
"Try again.\n"
msgstr ""
"輸入的主目錄主幹不是目錄。\n"
"請重試。\n"

#. error message
#: src/include/users/widgets.rb:1697
msgid ""
"The entered path prefix for home is not a directory.\n"
"Try again.\n"
msgstr ""
"為主目錄輸入的路徑字首不是目錄。\n"
"請重試。\n"

#. yes/no popup
#: src/include/users/widgets.rb:1706
msgid ""
"The selected directory does not exist.\n"
"Create it now?\n"
msgstr ""
"所選的目錄不存在。\n"
"是否立即創建？\n"

#. error message
#: src/include/users/widgets.rb:1754
msgid ""
"These groups do not exist in your system:\n"
"%1\n"
"Try again.\n"
msgstr ""
"系統中不存在這些組：\n"
"%1\n"
"請重試。\n"

#. Yes-No popup
#: src/include/users/widgets.rb:1779
msgid ""
"If you select a nonexistent shell, the user\n"
"may be unable to log in. Continue?\n"
msgstr ""
"如果您選擇了不存在的殼層，則使用者可能無法登入。\n"
"是否繼續？\n"

#. directory location popup label
#: src/include/users/widgets.rb:1933
msgid "Path to Directory"
msgstr "目錄路徑"

#. table header
#: src/include/users/widgets.rb:1965
msgid "Login"
msgstr "登入"

#. table header
#: src/include/users/widgets.rb:1967
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#. table header
#: src/include/users/widgets.rb:1969
msgid "UID"
msgstr "使用者 ID"

#. table header
#: src/include/users/widgets.rb:1971
msgid "Groups"
msgstr "組"

#. table header
#: src/include/users/widgets.rb:1985
msgid "Group Name"
msgstr "組名"

#. table header
#: src/include/users/widgets.rb:1987
msgid "Group ID"
msgstr "組 ID"

#. table header
#: src/include/users/widgets.rb:1989
msgid "Group Members"
msgstr "組成員"

#. error popup
#: src/include/users/widgets.rb:2069
msgid ""
"NIS groups can only be\n"
"modified and deleted on the server.\n"
msgstr ""
"NIS 組僅能在伺服器上\n"
"修改與刪除。\n"

#. error popup
#: src/include/users/widgets.rb:2088
msgid "Select an entry from the table."
msgstr "從表中選擇項。"

#. popup message (user wants to save but there is no modification)
#: src/include/users/widgets.rb:2109
msgid "There are no changes to save."
msgstr "沒有要儲存的變更。"

#. yes/no popup (data were changed)
#: src/include/users/widgets.rb:2151
msgid "Reread all data from LDAP server?"
msgstr "是否從 LDAP 伺服器重讀取所有資料？"

#. label, e.g. 'Filter: Local Users', 'Filter: Custom'
#: src/include/users/widgets.rb:2219
msgid "Filter: %1"
msgstr "過濾器：%1"

#. wait popup
#. wait popup
#: src/include/users/widgets.rb:2253 src/include/users/widgets.rb:2284
msgid "Reading sets of users and groups. Please wait..."
msgstr "正在讀取使用者與組的集合。請稍候..."

#. helper function to get information about authentication from
#. appropriate module
#. @param [String] client
#. @return
#: src/include/users/widgets.rb:2331
msgid "<b>yast2-auth-client module not installed</b>"
msgstr "<b>yast2-auth-client 模組未安裝</b>"

#. error popup, %1 is package name
#: src/include/users/widgets.rb:2435
msgid "Package %1 is not available for installation."
msgstr "無法安裝軟體包 %1。"

#. dialog caption
#: src/include/users/wizards.rb:102
msgid "User and Group Administration"
msgstr "使用者與組管理"

#. init dialog caption
#. dialog caption
#: src/include/users/wizards.rb:263 src/include/users/wizards.rb:286
msgid "User and Group Configuration"
msgstr "使用者與組配置"

#. label (during init dialog)
#. label (during init dialog)
#: src/include/users/wizards.rb:265 src/include/users/wizards.rb:289
msgid "Initializing..."
msgstr "正在啟始化..."

#. User name for user: "root"
#: src/modules/UsersUI.rb:44
msgid "root"
msgstr "root"

#. User name for user: "bin"
#: src/modules/UsersUI.rb:48
msgid "bin"
msgstr "bin"

#. User name for user: "daemon"
#: src/modules/UsersUI.rb:52
msgid "Daemon"
msgstr "守護精靈"

#. User name for user: "lp"
#: src/modules/UsersUI.rb:56
msgid "Printing Daemon"
msgstr "列印守護精靈"

#. User name for user: "mail"
#: src/modules/UsersUI.rb:60
msgid "Mailer Daemon"
msgstr "郵件守護精靈"

#. User name for user: "news"
#: src/modules/UsersUI.rb:64
msgid "News System"
msgstr "新聞系統"

#. User name for user: "uucp"
#: src/modules/UsersUI.rb:68
msgid "Unix-to-Unix Copy System"
msgstr "Unix 到 Unix 複製系統"

#. User name for user: "games"
#: src/modules/UsersUI.rb:72
msgid "Games Account"
msgstr "遊戲帳戶"

#. User name for user: "man"
#: src/modules/UsersUI.rb:76
msgid "Manual Page Viewer"
msgstr "手冊頁檢視器"

#. User name for user: "at"
#: src/modules/UsersUI.rb:80
msgid "Batch Jobs Daemon"
msgstr "批處理任務守護精靈"

#. User name for user: "wwwrun"
#: src/modules/UsersUI.rb:84
msgid "WWW Daemon Apache"
msgstr "WWW 守護精靈 Apache"

#. User name for user: "ftp"
#: src/modules/UsersUI.rb:88
msgid "FTP Account"
msgstr "FTP 帳戶"

#. User name for user: "named"
#: src/modules/UsersUI.rb:92
msgid "Name Server Daemon"
msgstr "名稱伺服器守護精靈"

#. User name for user: "gdm"
#: src/modules/UsersUI.rb:96
msgid "GNOME Display Manager Daemon"
msgstr "GNOME 顯示管理器守護精靈"

#. User name for user: "postfix"
#: src/modules/UsersUI.rb:100
msgid "Postfix Daemon"
msgstr "Postfix 守護精靈"

#. User name for user: "sshd"
#: src/modules/UsersUI.rb:104
msgid "SSH Daemon"
msgstr "SSH 守護精靈"

#. User name for user: "ntp"
#: src/modules/UsersUI.rb:108
msgid "NTP Daemon"
msgstr "NTP 守護精靈"

#. User name for user: "ldap"
#: src/modules/UsersUI.rb:112
msgid "User for OpenLDAP"
msgstr "OpenLDAP 的使用者"

#. User name for user: "nobody"
#: src/modules/UsersUI.rb:116
msgid "Nobody"
msgstr "沒有人"

#. User name for user: "amanda"
#: src/modules/UsersUI.rb:120
msgid "Amanda Admin"
msgstr "Amanda Admin"

#. User name for user: "vscan"
#: src/modules/UsersUI.rb:124
msgid "Vscan Account"
msgstr "Vscan 帳戶"

#. User name for user: "bigsister"
#: src/modules/UsersUI.rb:128
msgid "Big Sister"
msgstr "大姐"

#. User name for user: "wnn"
#: src/modules/UsersUI.rb:132
msgid "Wnn System Account"
msgstr "Wnn 系統帳戶"

#. User name for user: "cyrus"
#: src/modules/UsersUI.rb:136
msgid "User for cyrus-imapd"
msgstr "cyrus-imapd 的使用者"

#. User name for user: "dpbox"
#: src/modules/UsersUI.rb:140
msgid "DpBox Account"
msgstr "DpBox 帳戶"

#. User name for user: "gnats"
#: src/modules/UsersUI.rb:144
msgid "GNATS GNU Backtracking System"
msgstr "GNATS GNU 回索系統"

#. User name for user: "gnump3d"
#: src/modules/UsersUI.rb:148
msgid "GNUMP3 Daemon"
msgstr "GNUMP3 守護精靈"

#. User name for user: "hacluster"
#: src/modules/UsersUI.rb:152
msgid "Heartbeat Processes"
msgstr "心跳程序"

#. User name for user: "irc"
#: src/modules/UsersUI.rb:156
msgid "IRC Daemon"
msgstr "IRC 守護精靈"

#. User name for user: "mailman"
#: src/modules/UsersUI.rb:160
msgid "GNU Mailing List Manager"
msgstr "GNU 郵件列表管理器"

#. User name for user: "mdom"
#: src/modules/UsersUI.rb:164
msgid "Mailing List Agent"
msgstr "郵件列表代理"

#. User name for user: "mysql"
#: src/modules/UsersUI.rb:168
msgid "MySQL Database Admin"
msgstr "MySQL 資料庫管理"

#. User name for user: "oracle"
#: src/modules/UsersUI.rb:172
msgid "Oracle User"
msgstr "Oracle 使用者"

#. User name for user: "postgres"
#: src/modules/UsersUI.rb:176
msgid "PostgreSQL Server"
msgstr "PostgreSQL 伺服器"

#. User name for user: "pop"
#: src/modules/UsersUI.rb:180
msgid "POP Admin"
msgstr "POP 管理"

#. User name for user: "sapdb"
#: src/modules/UsersUI.rb:184
msgid "SAPDB Account"
msgstr "SAPDB 帳戶"

#. User name for user: "snort"
#: src/modules/UsersUI.rb:188
msgid "Snort Network Monitor"
msgstr "Snort 網路監視程式"

#. User name for user: "squid"
#: src/modules/UsersUI.rb:192
msgid "WWW Proxy Squid"
msgstr "全球資訊網代理 squid"

#. User name for user: "stunnel"
#: src/modules/UsersUI.rb:196
msgid "Daemon User for stunnel (Universal SSL Tunnel)"
msgstr "stunnel(通用 SSL 隧道)的守護使用者"

#. User name for user: "zope"
#: src/modules/UsersUI.rb:200
msgid "Zope"
msgstr "Zope"

#. User name for user: "radiusd"
#: src/modules/UsersUI.rb:204
msgid "Radius Daemon"
msgstr "Radius 守護精靈"

#. User name for user: "otrs"
#: src/modules/UsersUI.rb:208
msgid "OTRS System User"
msgstr "OTRS 系統使用者"

#. User name for user: "privoxy"
#: src/modules/UsersUI.rb:212
msgid "Daemon User for privoxy"
msgstr "privoxy 的守護使用者"

#. User name for user: "vdr"
#: src/modules/UsersUI.rb:216
msgid "Video Disk Recorder"
msgstr "視訊磁碟錄影機"

#. User name for user: "icecream"
#: src/modules/UsersUI.rb:220
msgid "Icecream Daemon"
msgstr "Icecream 守護精靈"

#. User name for user: "bitlbee"
#: src/modules/UsersUI.rb:224
msgid "Bitlbee Daemon User"
msgstr "Bitlbee 守護使用者"

#. User name for user: "dhcpd"
#: src/modules/UsersUI.rb:228
msgid "DHCP Server Daemon"
msgstr "DHCP 伺服器守護精靈"

#. User name for user: "distcc"
#: src/modules/UsersUI.rb:232
msgid "Distcc Daemon"
msgstr "Distcc 守護精靈"

#. User name for user: "dovecot"
#: src/modules/UsersUI.rb:236
msgid "Dovecot IMAP Daemon"
msgstr "Dovecot IMAP 守護精靈"

#. User name for user: "fax"
#: src/modules/UsersUI.rb:240
msgid "Facsimile Agent"
msgstr "Facsimile 代理"

#. User name for user: "partimag"
#: src/modules/UsersUI.rb:244
msgid "Partimage Daemon User"
msgstr "Partimage 守護使用者"

#. User name for user: "avahi"
#: src/modules/UsersUI.rb:248
msgid "User for Avahi"
msgstr "Avahi 使用者"

#. User name for user: "beagleindex"
#: src/modules/UsersUI.rb:252
msgid "User for Beagle indexing"
msgstr "Beagle 索引使用者"

#. User name for user: "casaauth"
#: src/modules/UsersUI.rb:256
msgid "casa_atvd System User"
msgstr "casa_atvd 系統使用者"

#. User name for user: "dvbdaemon"
#: src/modules/UsersUI.rb:260
msgid "User for DVB daemon"
msgstr "DVB 守護精靈使用者"

#. User name for user: "festival"
#: src/modules/UsersUI.rb:264
msgid "Festival daemon"
msgstr "Festival 守護精靈"

#. User name for user: "haldaemon"
#: src/modules/UsersUI.rb:268
msgid "User for haldaemon"
msgstr "haldaemon 使用者"

#. User name for user: "icecast"
#: src/modules/UsersUI.rb:272
msgid "Icecast streaming server"
msgstr "Icecast 流傳輸伺服器"

#. User name for user: "lighttpd"
#: src/modules/UsersUI.rb:276
msgid "User for lighttpd"
msgstr "lighttpd 使用者"

#. User name for user: "nagios"
#: src/modules/UsersUI.rb:280
msgid "User for Nagios"
msgstr "Nagios 使用者"

#. User name for user: "pdns"
#: src/modules/UsersUI.rb:284
msgid "User for PowerDNS"
msgstr "PowerDNS 使用者"

#. User name for user: "polkituser"
#: src/modules/UsersUI.rb:288
msgid "PolicyKit"
msgstr "PolicyKit"

#. User name for user: "pound"
#: src/modules/UsersUI.rb:292
msgid "User for Pound"
msgstr "Pound 使用者"

#. User name for user: "pulse"
#: src/modules/UsersUI.rb:296
msgid "PulseAudio daemon"
msgstr "PulseAudio 守護精靈"

#. User name for user: "quagga"
#: src/modules/UsersUI.rb:300
msgid "Quagga routing daemon"
msgstr "Quagga 路由守護精靈"

#. User name for user: "sabayon-admin"
#: src/modules/UsersUI.rb:304
msgid "Sabayon user"
msgstr "Sabayon 使用者"

#. User name for user: "tomcat"
#: src/modules/UsersUI.rb:308
msgid "Tomcat - Apache Servlet/JSP Engine"
msgstr "Tomcat - Apache 服務程式/JSP 引擎"

#. User name for user: "tomcat"
#: src/modules/UsersUI.rb:312
msgid "Apache Tomcat"
msgstr "Apache Tomcat"

#. User name for user: "pegasus"
#. User name for user: "cimsrvr"
#: src/modules/UsersUI.rb:317
msgid "tog-pegasus OpenPegasus WBEM/CIM services"
msgstr "tog-pegasus OpenPegasus WBEM/CIM 服務"

#. User name for user: "ulogd"
#: src/modules/UsersUI.rb:321
msgid "ulog daemon"
msgstr "ulog 守護精靈"

#. User name for user: "uuidd"
#: src/modules/UsersUI.rb:325
msgid "User for uuidd"
msgstr "uuidd 使用者"

#. User name for user: "suse-ncc"
#: src/modules/UsersUI.rb:329
msgid "Novell Customer Center User"
msgstr "Novell 客戶中心使用者"

#. label
#: src/modules/UsersUI.rb:343
msgid ""
"You have installed a NIS master server.\n"
"It is configured to use a different database\n"
"of users and groups than the local system \n"
"database in the /etc directory.\n"
"Select which one to configure.\n"
msgstr ""
"您已安裝了 NIS 主伺服器。\n"
"可以將此伺服器配置為使用與 /etc 目錄中的\n"
"本地系統資料庫\n"
"不同的使用者與組資料庫。\n"
"請選擇要配置的資料庫。\n"

#. radio button
#: src/modules/UsersUI.rb:359
msgid "&Local (/etc directory)"
msgstr "本地(/etc 目錄)(&L)"

#. radio button, %1 is path (eg. /etc)
#: src/modules/UsersUI.rb:367
msgid "&NIS (%1 directory)"
msgstr "NIS(%1 目錄)(&N)"

#. label above radiobutton box
#: src/modules/UsersUI.rb:425
msgid "User Templates"
msgstr "使用者模板"

#. label above radiobutton box
#: src/modules/UsersUI.rb:427
msgid "Group Templates"
msgstr "組模板"

#. label
#: src/modules/UsersUI.rb:452
msgid "Multiple templates are defined as default. Select the one to read."
msgstr "有多個模板被定義為默認模板。請選擇要讀取的模板。"

#. error message 2/2 (= next sentence)
#: src/modules/UsersUI.rb:491
msgid "Correct them manually before running the YaST users module again."
msgstr "再次運行 YaST2 使用者模組之前請手動更正它們。"

#. error message 1/2: %1 is file name, %2 is username, %3 is next sentence (2/2)
#. error message 1/2: %1 is file name, %2 is username, %3 is next sentence (2/2)
#: src/modules/UsersUI.rb:496 src/modules/UsersUI.rb:505
msgid ""
"There are multiple users with the same name (\"%2\") in the file %1.\n"
"%3"
msgstr ""
"檔案 %1 中存在多個具有相同名稱(\"%2\")的使用者。\n"
"%3"

#. error message 1/2: %1 is file name, %2 is groupname, %3 next sentence (2/2)
#: src/modules/UsersUI.rb:514
msgid ""
"There are multiple groups with the same name (\"%2\") in the file %1.\n"
"%3"
msgstr ""
"檔案 %1 中存在多個具有相同名稱(\"%2\")的組。\n"
"%3"

#. error message 1/2: %1 is file name, %2 is line
#. error message 1/2: %1 is file name, %2 is line
#: src/modules/UsersUI.rb:523 src/modules/UsersUI.rb:534
msgid ""
"There is a strange line in the file %1:\n"
"%2\n"
"Perhaps the number of colons is wrong or some line entry is missing.\n"
"Correct the file manually before running the YaST users module again."
msgstr ""
"檔案 %1 中存在奇怪的行：\n"
"%2\n"
"可能是冒號的數量有問題或缺少某些行輸入。\n"
"請手動變更檔案，然後再次運行 YaST2 使用者模組。"

#. error message 1/2: %1 is file name
#: src/modules/UsersUI.rb:545
msgid ""
"There is a strange line in the file %1.\n"
"Perhaps the number of colons is wrong or some line entry is missing.\n"
"Correct the file manually before running the YaST users module again."
msgstr ""
"檔案 %1 中存在奇怪的行。\n"
"可能是冒號的數量有問題或缺少某些行輸入。\n"
"請手動變更檔案，然後再次運行 YaST2 使用者模組。"

#. default error message
#: src/modules/UsersUI.rb:555
msgid "Cannot read user or group data."
msgstr "無法讀取使用者或組資料。"

#. Popup text: %1 is the file name (e.g. /etc/fstab),
#. %2 is the directory (e.g. /home),
#: src/modules/Users.pm:740
msgid ""
"In %1, there is a mount point for the directory\n"
"%2, which is used as a default home directory for new\n"
"users, but this directory is not currently mounted.\n"
"If you add new users using the default values,\n"
"their home directories will be created in the current %2.\n"
"This can result in these directories not being accessible\n"
"after you mount correctly. Continue user configuration?"
msgstr ""
"在 %1 中，存在一個裝載點，即目錄 %2 ，\n"
"該目錄用作新使用者的默認主目錄，\n"
"但是該目錄當前未裝載。\n"
"如果使用預設值添加新使用者，\n"
"則將在當前 %2 中創建這些使用者的主目錄。\n"
"這可能導致在正確裝載之後，\n"
"這些目錄不可訪問。是否繼續使用者配置？"

#. error message
#: src/modules/Users.pm:988
msgid "Multiple users satisfy the input conditions."
msgstr "有多個使用者滿足輸入條件。"

#. progress caption
#: src/modules/Users.pm:1566
msgid "Initializing User and Group Configuration"
msgstr "啟始化使用者與組配置"

#. progress stage label
#: src/modules/Users.pm:1573
msgid "Read the default login settings"
msgstr "讀取默認登入設定"

#. progress stage label
#: src/modules/Users.pm:1575
msgid "Read the default system settings"
msgstr "讀取默認系統設定"

#. progress stage label
#: src/modules/Users.pm:1577
msgid "Read the configuration type"
msgstr "讀取配置類型"

#. progress stage label
#: src/modules/Users.pm:1579
msgid "Read the user custom settings"
msgstr "讀取使用者自定義設定"

#. progress stage label
#: src/modules/Users.pm:1581
msgid "Read users and groups"
msgstr "讀取使用者與組"

#. progress stage label
#: src/modules/Users.pm:1583
msgid "Build the cache structures"
msgstr "構建快取結構"

#. progress step label
#: src/modules/Users.pm:1587
msgid "Reading the default login settings..."
msgstr "正在讀取默認登入設定..."

#. progress step label
#: src/modules/Users.pm:1589
msgid "Reading the default system settings..."
msgstr "正在讀取默認系統設定..."

#. progress step label
#: src/modules/Users.pm:1591
msgid "Reading the configuration type..."
msgstr "正在讀取配置類型..."

#. progress step label
#: src/modules/Users.pm:1593
msgid "Reading custom settings..."
msgstr "正在讀取自定義設定..."

#. progress step label
#: src/modules/Users.pm:1595
msgid "Reading users and groups..."
msgstr "正在讀取使用者與組..."

#. progress step label
#: src/modules/Users.pm:1597
msgid "Building the cache structures..."
msgstr "正在構建快取結構..."

#. final progress step label
#: src/modules/Users.pm:1599 src/modules/Users.pm:4314
msgid "Finished"
msgstr "已完成"

#. error message
#: src/modules/Users.pm:2155
msgid "User does not exist."
msgstr "使用者不存在。"

#. error message
#: src/modules/Users.pm:2407
msgid "Group does not exist."
msgstr "組不存在。"

#. progress caption
#: src/modules/Users.pm:4276
msgid "Writing User and Group Configuration"
msgstr "寫入使用者與組配置"

#. progress stage label
#: src/modules/Users.pm:4285
msgid "Write LDAP users and groups"
msgstr "寫入 LDAP 使用者與組"

#. progress stage label
#: src/modules/Users.pm:4287
msgid "Write groups"
msgstr "寫入組"

#. progress stage label
#: src/modules/Users.pm:4289
msgid "Check for deleted users"
msgstr "檢查刪除的使用者"

#. progress stage label
#: src/modules/Users.pm:4291
msgid "Write users"
msgstr "寫入使用者"

#. progress stage label
#: src/modules/Users.pm:4293
msgid "Write passwords"
msgstr "寫入密碼"

#. progress stage label
#: src/modules/Users.pm:4295
msgid "Write the custom settings"
msgstr "寫入自定義設定"

#. progress stage label
#: src/modules/Users.pm:4297
msgid "Write the default login settings"
msgstr "寫入默認登入設定"

#. progress step label
#: src/modules/Users.pm:4300
msgid "Writing LDAP users and groups..."
msgstr "正在寫入 LDAP 使用者與組..."

#. progress step label
#: src/modules/Users.pm:4302
msgid "Writing groups..."
msgstr "正在寫入組..."

#. progress step label
#: src/modules/Users.pm:4304
msgid "Checking deleted users..."
msgstr "正在檢查刪除的使用者..."

#. progress step label
#: src/modules/Users.pm:4306
msgid "Writing users..."
msgstr "正在寫入使用者..."

#. progress step label
#: src/modules/Users.pm:4308
msgid "Writing passwords..."
msgstr "正在寫入密碼..."

#. progress step label
#: src/modules/Users.pm:4310
msgid "Writing the custom settings..."
msgstr "正在寫入自定義設定..."

#. progress step label
#: src/modules/Users.pm:4312
msgid "Writing the default login settings..."
msgstr "正在寫入默認登入設定..."

#. error popup (%s is a file name)
#: src/modules/Users.pm:4397
#, perl-format
msgid "File %s was not read correctly, so it will not be written."
msgstr "未正確讀取檔案 %s，因此無法寫入此檔案。"

#. error popup
#: src/modules/Users.pm:4433 src/modules/Users.pm:4468
#: src/modules/Users.pm:4744
msgid "An error occurred while removing users."
msgstr "在刪除使用者時出錯。"

#. error popup (%s is a file name)
#: src/modules/Users.pm:4446 src/modules/Users.pm:4594
#, perl-format
msgid "File %s was not correctly read, so it will not be written."
msgstr "未正確讀取檔案 %s，因此無法寫入此檔案。"

#. error message
#: src/modules/Users.pm:4583
msgid ""
"\n"
"Encryption support is not installed, home directories will NOT be encrypted."
msgstr ""
"\n"
"未安裝加密支援，無法加密 home 資料夾。"

#. error popup
#: src/modules/Users.pm:4785 src/modules/YaPI/ADMINISTRATOR.pm:101
msgid "An error occurred while setting forwarding for root's mail."
msgstr "設定 root 使用者郵件轉發時出錯。"

#. error popup
#: src/modules/Users.pm:4861
msgid "No UID is available for this type of user."
msgstr "此類型的使用者沒有可用的 UID。"

#. error popup
#: src/modules/Users.pm:4892
#, perl-format
msgid ""
"The selected user ID is not allowed.\n"
"Select a valid integer between %i and %i."
msgstr ""
"不允許使用所選使用者 ID。\n"
"請選擇 %i 到 %i 之間的有效整數。"

#. popup question
#: src/modules/Users.pm:4923
msgid ""
"The user ID entered is already in use.\n"
"Really use it?"
msgstr ""
"輸入的使用者 ID 已在使用。\n"
"是否確實要使用它？"

#. popup question, %i are numbers
#: src/modules/Users.pm:4936
#, perl-format
msgid ""
"The selected user ID is not from a range\n"
"defined for LDAP users (%i-%i).\n"
"Really use it?"
msgstr ""
"所選使用者 ID 超出了為 LDAP 使用者定義的\n"
"範圍 (%i-%i)。\n"
"是否確實要使用它？"

#. popup question
#: src/modules/Users.pm:4951
#, perl-format
msgid ""
"The selected user ID is a local ID,\n"
"because the ID is greater than %i.\n"
"Really change the user type to 'local'?"
msgstr ""
"所選的使用者 ID 是本地 ID，\n"
"這是因為該 ID 大於 %i。\n"
"是否確實要將使用者類型變更為\"本地\"？"

#. popup question
#: src/modules/Users.pm:4965
#, perl-format
msgid ""
"The selected user ID is a system ID,\n"
"because the ID is smaller than %i.\n"
"Really change the user type to 'system'?"
msgstr ""
"所選的使用者 ID 是系統 ID，\n"
"這是因為該 ID 小於 %i。\n"
"是否確實要將使用者類型變更為\"系統\"？"

#: src/modules/Users.pm:4999
msgid ""
"\n"
"The existing username might belong to a NIS or LDAP user.\n"
msgstr ""
"\n"
"已有使用者名可能屬於 NIS 或 LDAP 使用者。\n"

#. error popup, %1 might be additional sentence ("The existing username...")
#: src/modules/Users.pm:5003
msgid ""
"There is a conflict between the entered\n"
"username and an existing username. %1\n"
"Try another one."
msgstr ""
"輸入的使用者名與現有的\n"
"使用者名之間存在衝突。%1\n"
"請嘗試使用其它名稱。"

#. error popup
#: src/modules/Users.pm:5033
msgid ""
"The \"Additional User Information\" entry cannot\n"
"contain a colon (:).  Try again."
msgstr ""
"\"附加使用者資訊\"項\n"
"不能包含冒號 (:)。請重試。"

#. error popup
#: src/modules/Users.pm:5040
msgid ""
"The \"Additional User Information\" entry can consist\n"
"of up to three sections separated by commas.\n"
"Remove the surplus."
msgstr ""
"\"附加使用者資訊\"項最多可以由逗號\n"
"分隔的 3 部分組成。\n"
"請刪除多餘部分。"

#. error popup
#: src/modules/Users.pm:5103
msgid ""
"The home directory may only contain the following characters:\n"
"a-z, A-Z, 0-9, and _-/\n"
"Try again."
msgstr ""
"主目錄名中僅能包含以下字元：\n"
"a 到 z、A 到 Z、0 到 9 與\"_-/\"。\n"
"請重試。"

#. error popup
#: src/modules/Users.pm:5126
#, perl-format
msgid ""
"The directory %s is not writable.\n"
"Choose another path for the home directory."
msgstr ""
"目錄 %s 不是可寫的。\n"
"請為主目錄選擇另一個路徑。"

#. error message
#: src/modules/Users.pm:5137
msgid ""
"The home directory is used by another user.\n"
"Try again."
msgstr ""
"其它使用者正在使用主目錄。\n"
"請重試。"

#. yes/no popup: user seleceted something strange as a home directory
#: src/modules/Users.pm:5179
msgid ""
"The path for the selected home directory already exists,\n"
"but it is not a directory.\n"
"Really use this path?"
msgstr ""
"所選主目錄的路徑已存在，\n"
"但它不是目錄。\n"
"確實要使用該路徑嗎？"

#. yes/no popup
#: src/modules/Users.pm:5190
msgid ""
"The home directory selected already exists.\n"
"Use it and change its owner?"
msgstr ""
"所選主目錄已存在。\n"
"使用它並變更其所有者？"

#. chown is not needed (#25200)
#. yes/no popup
#: src/modules/Users.pm:5197
#, perl-format
msgid ""
"The selected home directory (%s)\n"
"already exists and is owned by the currently edited user.\n"
"Use this directory?\n"
msgstr ""
"所選主目錄 (%s) 已存在，\n"
"並屬於當前編輯的使用者。\n"
"是否使用此目錄？\n"

#. yes/no popup
#: src/modules/Users.pm:5206
#, perl-format
msgid ""
"The home directory selected (%s)\n"
"already exists as a former home directory of\n"
"a user previously marked for deletion.\n"
"Use this directory?"
msgstr ""
"所選主目錄 (%s) 作為\n"
"以前已被標記為刪除\n"
"的使用者的主目錄存在。\n"
"是否使用此目錄？"

#. popup question
#: src/modules/Users.pm:5234
msgid ""
"If you select a nonexistent shell, the user may be unable to log in.\n"
"Use this shell?"
msgstr ""
"如果您選擇了不存在的殼層，則使用者可能無法登入。\n"
"是否使用該殼層？"

#. error popup
#: src/modules/Users.pm:5254
msgid "No GID is available for this type of group."
msgstr "此類型的組沒有可用的 GID。"

#. error popup
#: src/modules/Users.pm:5287
#, perl-format
msgid ""
"The selected group ID is not allowed.\n"
"Select a valid integer between %i and %i."
msgstr ""
"不允許使用所選的組 ID。\n"
"請選擇 %i 到 %i 之間的有效整數。"

#. popup question
#: src/modules/Users.pm:5317
msgid ""
"The group ID entered is already in use.\n"
"Really use it?"
msgstr ""
"輸入的組 ID 已在使用。\n"
"是否確實要使用它？"

#. popup question, %i are numbers
#: src/modules/Users.pm:5329
#, perl-format
msgid ""
"The selected group ID is not from a range\n"
"defined for LDAP groups (%i-%i).\n"
"Really use it?"
msgstr ""
"所選組 ID 超出了為 LDAP 組\n"
"定義的範圍 (%i-%i)。\n"
"是否確實要使用它？"

#. popup question
#: src/modules/Users.pm:5344
#, perl-format
msgid ""
"The selected group ID is a local ID,\n"
"because the ID is greater than %i.\n"
"Really change the group type to 'local'?"
msgstr ""
"所選的組 ID 是本地 ID，\n"
"這是因為該 ID 大於 %i。\n"
"是否確實要將組類型變更為\"本地\"？"

#. popup question
#: src/modules/Users.pm:5358
#, perl-format
msgid ""
"The selected group ID is a system ID,\n"
"because the ID is smaller than %i.\n"
"Really change the group type to 'system'?"
msgstr ""
"所選的組 ID 是系統 ID，\n"
"這是因為該 ID 小於 %i。\n"
"是否確實要將組類型變更為\"系統\"？"

#. error popup
#: src/modules/Users.pm:5377
msgid ""
"No group name entered.\n"
"Try again."
msgstr ""
"未輸入任何組名。\n"
"請重試。"

#. error popup
#: src/modules/Users.pm:5394
#, perl-format
msgid ""
"The group name must be between %i and %i characters in length.\n"
"Try again."
msgstr ""
"組名長度必須在 %i 到 %i 個字元之間。\n"
"請重試。"

#. error popup
#: src/modules/Users.pm:5407
msgid ""
"The group name may contain only\n"
"letters, digits, \"-\", \".\", and \"_\"\n"
"and must begin with a letter.\n"
"Try again."
msgstr ""
"組名僅能包含字母、\n"
"數字、\"-\"、\".\"與\"_\"，\n"
"而且必須以字母開頭。\n"
"請重試。"

#. error popup
#: src/modules/Users.pm:5415
msgid ""
"There is a conflict between the entered\n"
"group name and an existing group name.\n"
"Try another one."
msgstr ""
"輸入的組名與現有的\n"
"組名之間存在衝突。\n"
"請嘗試使用其它名稱。"

#: src/modules/Users.pm:5529
#, perl-format
msgid "User %s does not exist."
msgstr "使用者 %s 不存在。"

#. error message: group cannot be deleted
#: src/modules/Users.pm:5583
msgid ""
"You cannot delete this group because\n"
"there are users that use this group\n"
"as their default group."
msgstr ""
"您不能刪除此組，\n"
"因為有一些使用者將此組用作\n"
"其默認組。"

#. error message: group cannot be deleted
#: src/modules/Users.pm:5590
msgid ""
"You cannot delete this group because\n"
"there are users in the group.\n"
"Remove these users from the group first."
msgstr ""
"您不能刪除此組，\n"
"因為組中還有使用者。\n"
"請先刪除組中的這些使用者。"

#. summary label
#: src/modules/Users.pm:6601
msgid "<h3>Users</h3>"
msgstr "<h3>使用者</h3>"

#. summary label
#: src/modules/Users.pm:6611
msgid "<h3>Groups</h3>"
msgstr "<h3>組</h3>"

#. summary label
#: src/modules/Users.pm:6622
msgid "<h3>Login Settings</h3>"
msgstr "<h3>登入設定</h3>"

#. summary item, %1 is user name
#: src/modules/Users.pm:6624
msgid "User %1 configured for automatic login"
msgstr "使用者 %1 已設為自動登入"

#. error message
#: src/modules/UsersLDAP.pm:226
msgid "No password for LDAP was entered."
msgstr "沒有為 LDAP 輸入密碼。"

#. popup question, %s is string argument
#: src/modules/UsersLDAP.pm:351 src/modules/UsersLDAP.pm:377
#, perl-format
msgid ""
"No entry with DN '%s'\n"
"exists on the LDAP server. Create it now?"
msgstr ""
"LDAP 伺服器中不存在\n"
"具有判別名\"%s\"的項。是否立即創建？"

#. plugin name
#: src/modules/UsersPluginKerberos.pm:122
msgid "Kerberos Configuration"
msgstr "Kerberos 配置"

#. user plugin summary (table item)
#: src/modules/UsersPluginKerberos.pm:133
msgid "No Kerberos Management for Groups"
msgstr "無 Kerberos 管理組"

#. user plugin summary (table item)
#: src/modules/UsersPluginKerberos.pm:136
msgid "Manage Kerberos Principials"
msgstr "管理 Kerberos 主體"

#: src/modules/UsersPluginKerberos.pm:260
msgid "Cannot execute kadmin.local."
msgstr "無法執行 kadmin.local。"

#. plugin name
#: src/modules/UsersPluginLDAPAll.pm:147
msgid "LDAP Attributes"
msgstr "LDAP 屬性"

#. plugin summary (table item)
#: src/modules/UsersPluginLDAPAll.pm:158 src/modules/UsersPluginLDAPAll.pm:162
msgid "Edit Remaining LDAP Attributes"
msgstr "編輯剩餘的 LDAP 屬性"

#. error popup (user forgot to fill in some attributes)
#: src/modules/UsersPluginLDAPAll.pm:280
#: src/modules/UsersPluginLDAPShadowAccount.pm:287
#, perl-format
msgid ""
"The attribute '%s' is required for this object according\n"
"to its LDAP configuration, but it is currently empty."
msgstr ""
"根據此物件的 LDAP 配置，它必須具有屬性\"%s\"，\n"
"但此屬性當前為空。"

#: src/modules/UsersPluginLDAPAll.pm:378
msgid "An error occurred."
msgstr "發生一個錯誤。"

#. plugin name
#: src/modules/UsersPluginLDAPPasswordPolicy.pm:147
msgid "LDAP Password Policy"
msgstr "LDAP 密碼策略"

#. user plugin summary (table item)
#: src/modules/UsersPluginLDAPPasswordPolicy.pm:156
msgid "Edit Password Policy"
msgstr "編輯密碼策略"

#. error popup, %s is object DN
#: src/modules/UsersPluginLDAPPasswordPolicy.pm:239
#, perl-format
msgid "Invalid DN syntax of \"%s\"."
msgstr "“%s”的判別名語法無效。"

#. error popup, first %s is object DN, second is additional error message
#: src/modules/UsersPluginLDAPPasswordPolicy.pm:251
#, perl-format
msgid ""
"Error while searching for \"%s\":\n"
"%s"
msgstr ""
"搜索“%s”時出錯：\n"
"%s"

#. error popup, %s is object DN
#: src/modules/UsersPluginLDAPPasswordPolicy.pm:258
#, perl-format
msgid ""
"The object \"%s\"\n"
"is not a Password Policy object"
msgstr ""
"物件“%s”\n"
"不是密碼策略物件"

#. error popup
#: src/modules/UsersPluginLDAPPasswordPolicy.pm:308
#: src/modules/UsersPluginLDAPPasswordPolicy.pm:349
msgid ""
"It is not possible to add this plug-in when\n"
"the plugin for Shadow Account attributes is in use.\n"
msgstr ""
"“陰影帳戶”屬性的插件處於使用狀態\n"
"時無法添加此插件。\n"

#. plugin name
#: src/modules/UsersPluginLDAPShadowAccount.pm:183
msgid "Shadow Account Configuration"
msgstr "陰影帳戶配置"

#. user plugin summary (table item)
#: src/modules/UsersPluginLDAPShadowAccount.pm:192
msgid "Edit Shadow Account attributes"
msgstr "編輯陰影帳戶屬性"

#. error popup
#: src/modules/UsersPluginLDAPShadowAccount.pm:350
#: src/modules/UsersPluginLDAPShadowAccount.pm:396
msgid ""
"It is not possible to add this plug-in when\n"
"the plug-in for Password Policy is in use.\n"
msgstr ""
"密碼策略的插件處於使用狀態\n"
"時無法添加此插件。\n"

#. plugin name
#: src/modules/UsersPluginQuota.pm:237
msgid "Quota Configuration"
msgstr "配額配置"

#. user plugin summary (table item)
#: src/modules/UsersPluginQuota.pm:248
msgid "Manage Group Quota"
msgstr "管理組配額"

#. user plugin summary (table item)
#: src/modules/UsersPluginQuota.pm:251
msgid "Manage User Quota"
msgstr "管理使用者配額"

#. error popup
#: src/modules/UsersPluginQuota.pm:325 src/modules/UsersPluginQuota.pm:365
msgid ""
"Quota is not enabled on your system.\n"
"Enable quota in the partition settings module."
msgstr ""
"您的系統上未啟動配額管理。\n"
"請在分割區設定模組啟用配額。"

#. error popup, %1 is command, %2 command error output
#: src/modules/UsersPluginQuota.pm:424 src/modules/UsersPluginQuota.pm:435
msgid ""
"Error while calling\n"
"\"%1\":\n"
"%2"
msgstr ""
"呼叫 \"%1\" 時出錯:\n"
"%2"

#. the ']' is or-ed...
#. error popup	
#: src/modules/UsersSimple.pm:505
msgid ""
"The password may only contain the following characters:\n"
"0-9, a-z, A-Z, and any of \"`~!@#$%^&* ,.;:._-+/|?='{[(<>)]}\\\".\n"
"Try again."
msgstr ""
"密碼中僅能包含以下字元：\n"
"0 到 9、a 到 z、A 到 Z 與“#* ,.;:._-+!$%^&/|?=`'{[(<>)]}”中的任意字元。\n"
" 請重試。"

#. help text (default part shown in more places)
#: src/modules/UsersSimple.pm:540
msgid ""
"<p>\n"
"For the password, use only characters that can be found on an English "
"keyboard\n"
"layout.  In cases of system error, it may be necessary to log in without a\n"
"localized keyboard layout.\n"
"</p>"
msgstr ""
"<p>\n"
"關於密碼，請僅使用英語鍵盤\n"
"佈局中能找到的字元。系統出錯時，可能需要在沒有\n"
"本地化的鍵盤佈局的情況下登入。\n"
"</p>"

#. error popup
#: src/modules/UsersSimple.pm:620
msgid ""
"The user's full name cannot contain\n"
"\":\" or \",\" characters.\n"
"Try again."
msgstr ""
"使用者的完整名稱中不能包含字元\n"
"\":\"或\",\"。\n"
"請重試。"

#. popup question
#: src/modules/UsersSimple.pm:647
msgid "You have used the group name as a part of the password."
msgstr "您將組名用作了密碼的一部分。"

#. popup question
#: src/modules/UsersSimple.pm:650
msgid "You have used the username as a part of the password."
msgstr "您將使用者名用作了密碼的一部分。"

#. popup question
#: src/modules/UsersSimple.pm:659
msgid "You have used only lowercase letters for the password."
msgstr "您在密碼中僅使用了小寫字母。"

#. popup question
#: src/modules/UsersSimple.pm:667
msgid "You have used only uppercase letters for the password."
msgstr "您在密碼中僅使用了大寫字母。"

#. popup question
#: src/modules/UsersSimple.pm:674
msgid "You have used a palindrome for the password."
msgstr "您在密碼中使用了迴文。"

#. popup question
#: src/modules/UsersSimple.pm:682
msgid "You have used only digits for the password."
msgstr "您在密碼中僅使用了數字。"

#. popup question
#: src/modules/UsersSimple.pm:704
#, perl-format
msgid ""
"The password is too long for the current encryption method.\n"
"It will be truncated to %s characters."
msgstr ""
"密碼對於當前的加密方法而言太長。\n"
"它將被截短為 %s 個字元。"

#. error message
#: src/modules/UsersSimple.pm:791
#, perl-format
msgid ""
"The password is too simple:\n"
"%s."
msgstr ""
"密碼太簡單：\n"
"%s"

#. popup error, %i is number
#: src/modules/UsersSimple.pm:805
#, perl-format
msgid "The password should have at least %i characters."
msgstr "密碼應至少有 %i 個字元。"

#. error popup
#: src/modules/UsersSimple.pm:826
msgid ""
"No username entered.\n"
"Try again."
msgstr ""
"未輸入任何使用者名。\n"
"請重試。"

#. error popup
#: src/modules/UsersSimple.pm:836
#, perl-format
msgid ""
"The username must be between %i and %i characters in length.\n"
"Try again."
msgstr ""
"使用者名的長度必須介於 %i 到 %i 個字元之間。\n"
"請重試。"

#. error popup
#: src/modules/UsersSimple.pm:865
msgid ""
"The username may contain only\n"
"letters, digits, \"-\", \".\", and \"_\"\n"
"and must begin with a letter or \"_\".\n"
"Try again."
msgstr ""
"使用者名中僅能包含\n"
"字母、數字、\"-\"、\".\"與\"_\"，\n"
"並且必須以字母或\"_\"開頭。\n"
"請重試。"

#. error popup
#: src/modules/UsersSimple.pm:886
msgid ""
"There is a conflict between the entered\n"
"username and an existing username.\n"
"Try another one."
msgstr ""
"輸入的使用者名與現有的\n"
"使用者名之間存在衝突。\n"
"請嘗試使用其它名稱。"

#. busy popup message, %1 is package name
#. busy popup message
#: src/modules/UsersSimple.pm:1179 src/modules/UsersSimple.pm:1294
msgid "Retrieving %1 extension..."
msgstr "正在獲取 %1 擴展..."

#. busy popup message, %1 is package name
#. busy popup message
#: src/modules/UsersSimple.pm:1277 src/modules/UsersSimple.pm:1308
msgid "Releasing %1 extension..."
msgstr "正在釋放 %1 擴展..."

#. error message
#: src/modules/YaPI/USERS.pm:533
msgid ""
"There is a conflict between the entered\n"
"user name and an existing user name.\n"
"Try another one."
msgstr ""
"輸入的使用者名與現有的\n"
"使用者名之間存在衝突。\n"
"請嘗試使用其它名稱。"

#. error message
#: src/modules/YaPI/USERS.pm:545
msgid ""
"The home directory is used from another user.\n"
"Please try again."
msgstr ""
"主目錄已被另一個使用者使用。\n"
"請重試。"

#. error message
#: src/modules/YaPI/USERS.pm:741 src/modules/YaPI/USERS.pm:858
msgid "No plug-in was defined"
msgstr "未定義插件"

#. error message
#: src/modules/YaPI/USERS.pm:795 src/modules/YaPI/USERS.pm:912
msgid "It is not possible to edit a NIS user."
msgstr "無法編輯 NIS 使用者。"

#. error message
#: src/modules/YaPI/USERS.pm:1025
msgid "It is not possible to delete a NIS user."
msgstr "無法刪除 NIS 使用者。"

#. error message
#: src/modules/YaPI/USERS.pm:1684 src/modules/YaPI/USERS.pm:1817
#: src/modules/YaPI/USERS.pm:1980
msgid "It is not possible to modify a NIS group."
msgstr "無法修改 NIS 組。"

#. error message
#: src/modules/YaPI/USERS.pm:1761 src/modules/YaPI/USERS.pm:1924
#: src/modules/YaPI/USERS.pm:2403
msgid "No user was specified."
msgstr "未指定使用者。"

#. error message
#: src/modules/YaPI/USERS.pm:1858 src/modules/YaPI/USERS.pm:2021
#: src/modules/YaPI/USERS.pm:2476
msgid "User was not correctly specified."
msgstr "未正確指定使用者。"

#. error message
#: src/modules/YaPI/USERS.pm:2133
msgid "It is not possible to delete a NIS group."
msgstr "無法刪除 NIS 組。"

#. error message
#: src/modules/YaPI/USERS.pm:2451
msgid "There are multiple users satisfying the input conditions."
msgstr "有多個使用者滿足輸入條件。"

#~ msgid "Kerberos"
#~ msgstr "Kerberos"

#~ msgid "N&IS+"
#~ msgstr "NIS+(&I)"

#~ msgid "&Kerberos"
#~ msgstr "Kerberos(&K)"

#~ msgid "No Password Entered"
#~ msgstr "沒有輸入密碼"

#~ msgid ""
#~ "If you leave the password empty,\n"
#~ "you will be asked for it later during the configuration sequence.\n"
#~ "\n"
#~ "Leave it empty for now?"
#~ msgstr ""
#~ "如果您現在把密碼留空，在配置時也會詢問的。\n"
#~ "\n"
#~ "留空嗎？"

#~ msgid "&eDirectory LDAP"
#~ msgstr "eDirectory LDAP(&E)"

#~ msgid ""
#~ "<p>If you are using a NIS or LDAP server to store user data or if you "
#~ "want\n"
#~ "to authenticate users against an NT server, choose the appropriate value."
#~ "</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>如果使用 NIS 伺服器或 LDAP 伺服器來存儲使用者資料，\n"
#~ "或者希望根據 NT 伺服器來驗證使用者，請選擇合適的值。</p>"

#~ msgid "The authentication method is %1."
#~ msgstr "身份驗證方法是 %1。"

#~ msgid "The authentication method is %1 and Kerberos."
#~ msgstr "身份驗證方法是 %1 與 Kerberos。"

#~ msgid "The configuration will be available later during the installation."
#~ msgstr "配置將稍後在安裝過程中可用。"

#~ msgid "Users %1 will be imported."
#~ msgstr "將匯入使用者 %1。"

#~ msgid ""
#~ "You cannot delete this user, because the user is\n"
#~ "currently logged in.\n"
#~ "Log the user out first."
#~ msgstr ""
#~ "您不能刪除該使用者，這是因為該使用者當前已登入。\n"
#~ "請先將該使用者登出。"

#~ msgid "Blowfish"
#~ msgstr "Blowfish"

#~ msgid "&DES (Linux default)"
#~ msgstr "DES(Linux 默認方法)(&D)"

#~ msgid "&Blowfish"
#~ msgstr "Blowfish(&B)"

#~ msgid ""
#~ "<p>\n"
#~ "<b>Blowfish</b> is similar to MD5, but uses a different algorithm\n"
#~ "to encrypt passwords.\n"
#~ "</P>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>\n"
#~ "<b>Blowfish</b> 與 MD5 類似，但使用不同的演算法\n"
#~ "來加密口令。\n"
#~ "</P>"

#~ msgid ""
#~ "<p>\n"
#~ "As a general rule of thumb, use DES if you are unsure.\n"
#~ "</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>\n"
#~ "通常，如果不確定，請使用 DES。\n"
#~ "</p>"

#~ msgid ""
#~ "The password is too simple:\n"
#~ "%s\n"
#~ "Really use this password?"
#~ msgstr ""
#~ "口令過於簡單：\n"
#~ "%s\n"
#~ "確實要使用該口令嗎？"

#~ msgid ""
#~ "The password should have at least %i characters.\n"
#~ "Really use this shorter password?"
#~ msgstr ""
#~ "口令的長度應當至少為 %i 個字元。\n"
#~ "確實要使用該較短的口令嗎？"

#~ msgid ""
#~ "You have used the group name as a part of the password.\n"
#~ "This is not a good security practice. Really use this password?"
#~ msgstr ""
#~ "您將組名用作了口令的一部分。\n"
#~ "對於安全性而言，這並不是一種好的做法。確實要使用該口令嗎？"

#~ msgid ""
#~ "You have used the username as a part of the password.\n"
#~ "This is not a good security practice. Really use this password?"
#~ msgstr ""
#~ "您將使用者名用作了口令的一部分。\n"
#~ "對於安全性而言，這並不是一種好的做法。確實要使用該口令嗎？"

#~ msgid ""
#~ "You have used only lowercase letters for the password.\n"
#~ "This is not a good security practice. Really use this password?"
#~ msgstr ""
#~ "您在口令中僅使用了小寫字母。\n"
#~ "對於安全性而言，這並不是一種好的做法。確實要使用該口令嗎？"

#~ msgid ""
#~ "You have used only uppercase letters for the password.\n"
#~ "This is not a good security practice. Really use this password?"
#~ msgstr ""
#~ "您在口令中僅用了大寫字母。\n"
#~ "這樣做不太安全。確實要用此口令嗎？"

#~ msgid ""
#~ "You have used a palindrom for the password.\n"
#~ "This is not a good security practice. Really use this password?"
#~ msgstr ""
#~ "您在該口令中使用了迴文。\n"
#~ "這種做法不太安全。確實要用此口令嗎？"

#~ msgid ""
#~ "You have used only digits for the password.\n"
#~ "This is not a good security practice. Really use this password?"
#~ msgstr ""
#~ "您在口令中僅使用了數字。\n"
#~ "對於安全性而言，這並不是一種好的做法。確實要使用該口令嗎？"

#~ msgid "Next"
#~ msgstr "下一步"

#~ msgid "Finish"
#~ msgstr "完成"

#, fuzzy
#~ msgid "Downloading %1 extension..."
#~ msgstr "正在下載檔案..."

#~ msgid ""
#~ "<p>\n"
#~ "All the rules for user passwords apply to the \"root\" password:\n"
#~ "Distinguish between uppercase and lowercase. A password should have at\n"
#~ "least 5 characters and, as a rule, not contain any special characters,\n"
#~ "such as accented letters or umlauts.\n"
#~ "</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p>\n"
#~ "使用者口令的所有規則都適用於\"root\"口令：\n"
#~ "區分大小寫。口令至少應\n"
#~ "有 5 個字元，並且通常不包含任何特殊字元\n"
#~ "(例如，帶重音或變音的字元)。\n"
#~ "</p>\n"

